{
	"Introduction": "导言",
	"Running the Adventure": "运行冒险",
	"Background": "背景介绍",
	"Overview": "概述",
	"Adventure Hook": "冒险钩",
	"The Forgotten Realms": "被遗忘的王国",
	"Goblin Arrows": "妖精之箭",
	"Goblin Ambush": "妖精伏击",
	"Cragmaw Hideout": "克拉格毛藏身处",
	"Phandalin": "芬达林",
	"Encounters in Phandalin": "在范达林邂逅",
	"Important NPCs": "重要 NPC",
	"Town Description": "城镇描述",
	"Redbrand Hideout": "红标藏身处",
	"The Spider's Web": "蜘蛛网",
	"Triboar Trail": "三宝径",
	"Conyberry and Agatha's Lair": "科尼贝瑞和阿加莎的巢穴",
	"Old Owl Well": "老猫头鹰井",
	"Ruins of Thundertree": "雷霆树废墟",
	"Wyvern Tor": "怀文托尔",
	"Cragmaw Castle": "克拉格莫城堡",
	"Wave Echo Cave": "波浪回音洞",
	"Character Level": "角色等级",
	"Experience Point Awards": "体验点奖励",
	"Wandering Monsters": "流浪的怪物",
	"General Features": "一般功能",
	"Keyed Encounters": "按键邂逅",
	"Conclusion": "结论",
	"Magic Items": "魔法物品",
	"Monsters": "怪物",
	"Campaign Overview": "活动概述",
	"Hoard of the Dragon Queen": "龙后的囤积",
	"The Rise of Tiamat": "提亚玛特的崛起",
	"Campaign Villains": "活动反派",
	"Campaign Allies": "活动盟友",
	"Greenest in Flames": "最绿色的火焰",
	"Character Hooks": "角色钩子",
	"The Approach": "方法",
	"Wandering Encounters": "流浪邂逅",
	"Missions": "任务",
	"Raiders' Camp": "突击队员训练营",
	"Tracking the Raiders": "追踪突袭者",
	"The Camp": "营地",
	"Rewards": "奖励",
	"Dragon Hatchery": "龙孵化场",
	"Abandoned Camp": "废弃营地",
	"On the Road": "在路上",
	"Elturel": "Elturel",
	"Baldur's Gate": "博德之门",
	"Fellow Travelers": "同行旅客",
	"Life on the Road": "旅途中的生活",
	"Random Road Events": "随机道路活动",
	"Planned Road Events": "计划中的道路活动",
	"Construction Ahead": "施工在即",
	"Waterdeep": "水深",
	"Northbound, Again": "再次北上",
	"Carnath Roadhouse": "卡纳斯路屋",
	"Tracking the Load": "跟踪负载",
	"Grudge Match": "对抗赛",
	"Castle Naerytar": "奈瑞塔城堡",
	"Traveling to the Castle": "前往城堡",
	"Squaring Off Against the Cult of the Dragon": "对抗神龙教",
	"Approaching Castle Naerytar": "接近奈瑞塔城堡",
	"Outside Castle Naerytar": "奈瑞塔城堡外",
	"Inside Castle Naerytar": "奈瑞塔城堡内部",
	"Ground Floor": "一楼",
	"Second Floor": "二楼",
	"Third Floor": "三楼",
	"Beneath the Castle": "城堡之下",
	"Hunting Lodge": "狩猎小屋",
	"Important Nonplayer Characters": "重要的非玩家角色",
	"Through the Gate": "穿过大门",
	"Outside the Lodge": "小屋外",
	"Lodge Ground Floor": "一楼小屋",
	"Lodge Upper Floor": "小屋上层",
	"Traveling to Parnast": "前往帕尔纳斯特",
	"Castle in the Clouds": "云中城堡",
	"Parnast": "帕尔纳斯特",
	"Skyreach Castle": "天外城堡",
	"Areas of the Castle (6-15)": "城堡区域 (6-15)",
	"Areas of the Castle (16-25)": "城堡区域（16-25）",
	"Concluding the Adventure": "结束冒险",
	"Backgrounds": "背景",
	"Background Template": "背景模板",
	"Optional Features": "可选功能",
	"Council Scorecard": "理事会记分卡",
	"First Council (Hoard of the Dragon Queen)": "第一理事会（龙后的囤积）",
	"Second Council": "第二届理事会",
	"Third Council": "第三届理事会",
	"Fourth Council": "第四届理事会",
	"Final Tally": "最后统计",
	"Dragon Masks": "龙面具",
	"Monsters (A-G)": "怪物（A-G）",
	"Monsters (H-Z)": "怪物（H-Z）",
	"Concept Gallery": "概念画廊",
	"Invasion of Icewind Dale": "入侵冰风谷",
	"Attack on Luskan": "进攻卢斯坎",
	"Siege of Neverwinter": "围攻永冬",
	"Assassination in Waterdeep": "水底暗杀",
	"Battle at Tiamat's Temple": "提亚玛特神庙之战",
	"Coup at Dragonspear Castle": "龙矛城堡政变",
	"Factions": "派别",
	"Cult of the Dragon": "龙的崇拜",
	"Areas of Faerûn": "费伦地区",
	"Council of Waterdeep": "水底世界议会",
	"Starting the Adventure": "开始冒险",
	"Back in Waterdeep": "回到水深",
	"Gathering Allies": "集结盟友",
	"Sessions of the Council": "理事会届会",
	"Scoring the Sessions": "会议评分",
	"The Sea of Moving Ice": "移动冰海",
	"Oyaviggaton": "奥亚维加顿",
	"Ice Caves": "冰洞",
	"Arauthator's Lair": "阿劳塔特的巢穴",
	"Developments": "发展情况",
	"Leaving Oyaviggaton": "离开奥亚维吉格顿",
	"Arauthator's Treasure": "阿劳塔特的宝藏",
	"Chapters 11 and 12: Death to the Wyrmspeakers": "第 11 和 12 章：巫妖之死",
	"Varram the White": "白种人瓦拉姆",
	"Tomb of Diderius": "狄德罗墓",
	"Ss'tck'al": "Ss'tck'al",
	"Neronvain": "Neronvain",
	"The Misty Forest": "迷雾森林",
	"Neronvain's Stronghold": "纳隆万的堡垒",
	"The Cult Strikes Back": "邪教的反击",
	"First Attack": "第一次攻击",
	"Second Attack": "第二次攻击",
	"Third Attack": "第三次攻击",
	"Sequence of Events": "事件顺序",
	"Metallic Dragons, Arise": "金属龙，崛起",
	"Unlikely Ambassadors": "不可能的大使",
	"Council of Dragons": "龙之议会",
	"Xonthal's Tower": "松塔尔塔",
	"An Unexpected Message": "意想不到的信息",
	"The Maze": "迷宫",
	"The Tower": "塔楼",
	"Dungeon": "地下城",
	"Exiting Xonthal's Tower": "走出松塔尔塔",
	"Mission to Thay": "访问泰族",
	"The Enemy of My Enemy": "敌人的敌人",
	"Tiamat's Return": "提亚马特的回归",
	"The Final Battle": "最后一战",
	"The Well of Dragons": "龙之井",
	"Tiamat's Temple": "提亚马特神庙",
	"Enemies and Allies": "敌人与盟友",
	"Victory or Defeat": "胜利或失败",
	"Rise of Elemental Evil": "元素邪恶的崛起",
	"Using This Source": "使用本资料来源",
	"Adventure Background": "冒险背景",
	"Adventure Synopsis": "冒险简介",
	"Elemental Cults": "元素崇拜",
	"The Dessarin Valley": "德萨林山谷",
	"History": "历史",
	"Current Events": "时事",
	"Red Larch": "红落叶松",
	"Exploring the Valley": "探索山谷",
	"Valley Sites": "山谷站点",
	"The Uthgardt Tribes": "乌斯加特部落",
	"Secret of the Sumber Hills": "桑伯格山的秘密",
	"The Missing Delegation": "缺失的代表团",
	"Early Investigations": "早期调查",
	"Cult Reprisals": "邪教报复",
	"Feathergale Spire": "羽毛谷尖塔",
	"Knights' Quest": "骑士任务",
	"Sighing Valley": "叹息谷",
	"Rivergard Keep": "里弗加德城堡",
	"Sacred Stone Monastery": "圣石修道院",
	"Scarlet Moon Hall": "绯月厅",
	"Air, Earth, Fire, and Water": "气、土、火、水",
	"Rooting Out Evil": "铲除邪恶",
	"Cult Retaliation": "邪教报复",
	"Temple of Howling Hatred": "嚎叫仇恨神庙",
	"Temple of the Crushing Wave": "碎浪神庙",
	"Temple of Black Earth": "黑土神庙",
	"Temple of Eternal Flame": "永恒火焰圣殿",
	"Temple of the Elder Elemental Eye": "元素之眼长老神殿",
	"Wrath of the Elements": "元素之怒",
	"Fighting the Prophets": "对抗先知",
	"Saving the Delegates": "拯救代表",
	"Fane of the Eye": "眼睛之窗",
	"The Howling Caves": "咆哮洞穴",
	"The Plunging Torrents": "滂沱大雨",
	"The Black Geode": "黑宝石",
	"The Weeping Colossus": "哭泣的巨人",
	"Concluding the Campaign": "结束活动",
	"Alarums and Excursions": "探险和游览",
	"Trouble in Red Larch": "红落叶松的麻烦",
	"Into the Wilderness": "走进荒野",
	"Necromancer's Cave": "亡灵巫师洞穴",
	"Tomb of Moving Stones": "移动石墓",
	"Side Treks": "徒步旅行",
	"New Management": "新管理层",
	"Iceshield Orcs": "冰盾半兽人",
	"The Long Road": "漫漫长路",
	"Curse of the Fire Witch": "火女巫的诅咒",
	"Vale of Dancing Waters": "水舞谷",
	"Dark Dealings in Yartar": "雅尔塔的黑暗交易",
	"Rundreth Manor": "伦德雷斯庄园",
	"Halls of the Hunting Axe": "狩猎斧大厅",
	"The Ruins": "废墟",
	"Monsters and Magic Items": "怪物和魔法物品",
	"Princes of Elemental Evil": "元素邪恶王子",
	"Genasi": "基纳西",
	"Heirs to Elemental Power": "元素力量的继承者",
	"Wild and Confident": "狂野与自信",
	"Genasi Lands": "基纳西土地",
	"Genasi Names": "基纳西名字",
	"Genasi Traits": "基纳西特征",
	"Spells": "法术",
	"Spell Lists": "法术列表",
	"Spell Descriptions": "法术说明",
	"Adapting to Other Worlds": "适应其他世界",
	"Dark Sun": "黑暗太阳",
	"Dragonlance": "龙之谷",
	"Greyhawk": "灰鹰",
	"Eberron": "艾伯伦",
	"Your Own World": "你自己的世界",
	"Afterword": "后记",
	"Prisoners of the Drow": "乌鸦人的囚徒",
	"Escape!": "逃跑",
	"The Adventure Begins": "冒险开始",
	"In the Slave Pen": "奴隶栏里",
	"The Drow": "乌鸦人",
	"Velkynvelve": "Velkynvelve",
	"Means of Escape": "逃生手段",
	"Leaving Velkynvelve": "离开维尔金维夫",
	"XP Awards": "XP 奖",
	"Into Darkness": "走进黑暗",
	"Where to Go?": "去哪里？",
	"Underdark Travel": "暗黑旅行",
	"Equipment": "设备",
	"Madness": "疯狂",
	"Death": "死亡",
	"Fungi of the Underdark": "暗黑世界的真菌",
	"Narrating the Journey": "叙述旅程",
	"Drow Pursuit": "乌鸦追击",
	"Random Encounters": "随机邂逅",
	"Summarizing Travel": "总结旅行",
	"Set Encounters": "场景邂逅",
	"The Silken Paths": "丝绸之路",
	"Hook Horror Hunt": "虎克恐怖狩猎",
	"The Oozing Temple": "渗出的寺庙",
	"Lost Tomb of Khaem": "失落的卡姆古墓",
	"The Darklake": "暗湖",
	"Traversing the Darklake": "穿越暗湖",
	"Sloobludop": "啜饮",
	"Gracklstugh": "Gracklstugh",
	"Going to Gracklstugh": "前往格拉克尔斯图格",
	"Darklake District": "黑湖区",
	"Laduguer's Furrow": "拉杜格尔的犁沟",
	"West Cleft and East Cleft Districts": "西克里夫特区和东克里夫特区",
	"Halls of Sacred Spells": "圣咒大厅",
	"Cairngorm Cavern": "凯恩戈姆岩洞",
	"Themberchaud's Lair": "Themberchaud 的巢穴",
	"Whorlstone Tunnels": "沃尔斯通隧道",
	"Leaving Gracklstugh": "离开格拉克尔斯图格",
	"Hold of the Deepking": "深海之王",
	"Neverlight Grove": "永恒之光丛林园",
	"Going to Neverlight Grove": "前往永光丛林园",
	"Arriving at the Grove": "抵达丛林园",
	"Yggmorgus": "Yggmorgus",
	"Leaving Neverlight Grove": "离开永恒之光丛林园",
	"Blingdenstone": "Blingdenstone",
	"Going to Blingdenstone": "前往布林登斯通",
	"Blingdenstone Outskirts": "布林登斯通郊区",
	"Outer Blingdenstone": "外布林登斯通",
	"Inner Blingdenstone": "内布林登石",
	"Rockblight": "岩光",
	"Goldwhisker Warrens": "金须 Warrens",
	"The Pudding Court": "布丁宫",
	"Battle for Blingdenstone": "布林登斯通战役",
	"Leaving Blingdenstone": "离开布林登斯通",
	"Escape from the Underdark": "逃离幽暗城",
	"The Way Out": "出路",
	"Bidding Farewell": "告别",
	"Confronting the Drow": "对抗乌鸦人",
	"Further Adventures": "更多冒险",
	"Audience in Gauntlgrym": "Gauntlgrym 的观众",
	"Summoned by Bruenor": "被布鲁诺召唤",
	"Gauntlgrym": "Gauntlgrym",
	"Events in Gauntlgrym": "冈特尔格莱姆的活动",
	"Forging an Alliance": "建立联盟",
	"The Way Ahead": "未来之路",
	"Mantol-Derith": "曼托尔-德里斯",
	"Fraz-Urb'luu's Gem": "弗拉兹-乌尔布卢的宝石",
	"Reaching Mantol-Derith": "抵达曼托尔-德里斯",
	"Leaving Mantol-Derith": "离开曼托尔-德里斯",
	"Descent into the Depths": "坠入深渊",
	"In Command": "指挥",
	"Random Events": "随机事件",
	"Underdark Outposts": "暗黑前哨",
	"Retracing Steps": "重走台阶",
	"Gravenhollow": "格拉文霍洛",
	"Going to Gravenhollow": "前往格拉文霍尔",
	"The Stone Library": "石头图书馆",
	"The Enemy of Our Enemy": "敌人的敌人",
	"Stonespeaker Crystals": "扬声器晶体",
	"Returning to Vizeran": "返回维泽兰",
	"Leaving Gravenhollow": "离开格拉文霍尔",
	"The Tower of Vengeance": "复仇之塔",
	"Reaching the Tower": "到达塔楼",
	"Araj: Vizeran's Tower": "阿拉伊：维泽兰之塔",
	"The Wormwrithings": "蠕虫人",
	"The Worm Tunnels": "蠕虫隧道",
	"Troglodyte Lair": "蛙人巢穴",
	"Voice in the Dark": "黑暗中的声音",
	"Worm Nursery": "蚯蚓苗圃",
	"The Dark Hunters": "黑暗猎手",
	"The Vast Oblivium": "浩瀚的宇宙",
	"The Labyrinth": "迷宫",
	"Labyrinth Encounters": "迷宫邂逅",
	"Adamantine Tower": "金刚塔",
	"Spiral of the Horned King": "角王螺旋",
	"Filthriddens": "Filthriddens",
	"March to Nowhere": "向无名之地进军",
	"Yeenoghu's Hunt": "耶诺古的狩猎",
	"Gallery of Angels": "天使画廊",
	"The Maze Engine": "迷宫引擎",
	"The City of Spiders": "蜘蛛之城",
	"Goals": "目标",
	"Going to Menzoberranzan": "前往门左贝兰赞",
	"Menzoberranzan": "Menzoberranzan",
	"City Locations": "城市分布",
	"Unexpected Allies": "意想不到的盟友",
	"Private Meetings": "私人会议",
	"A Change of Heart": "转变观念",
	"Sorcere": "巫师",
	"The Fetid Wedding": "费特婚礼",
	"Wedding Invitation": "婚礼请柬",
	"Myconid March": "霉菌三月",
	"Araumycos": "Araumycos",
	"Enter the Groom": "新郎入场",
	"Into the Gray Dream": "进入灰色梦境",
	"Let Them Speak Now...": "让他们现在就发言......",
	"Fighting the Faceless Lord": "与无颜之主战斗",
	"Against the Demon Lords": "对抗恶魔领主",
	"Readying the Plan": "准备计划",
	"Enacting the Plan": "颁布计划",
	"Rage of Demons": "恶魔之怒",
	"Against Demogorgon": "对抗德莫戈贡",
	"Loose Threads": "松散的线程",
	"Modifying Backgrounds": "修改背景",
	"Substitute Features": "替代功能",
	"Substitute Bonds": "替代债券",
	"Creatures": "生物",
	"Demon Lords": "恶魔领主",
	"Foreword: Ravenloft Revisited": "前言 重温拉文洛夫特",
	"Marks of Horror": "恐怖印记",
	"Into the Mists": "进入迷雾",
	"Strahd von Zarovich": "Strahd von Zarovich",
	"Fortunes of Ravenloft": "拉文洛夫特的财富",
	"Adventure Hooks": "探险挂钩",
	"The Lands of Barovia": "巴洛维亚大陆",
	"Lay of the Land": "地势",
	"Alterations to Magic": "改变魔法",
	"Barovians": "巴罗维人",
	"Vistani": "维斯塔尼",
	"Areas of Barovia": "巴罗维亚地区",
	"The Village of Barovia": "巴罗维亚村",
	"Approaching the Village": "走近村庄",
	"Areas of the Village": "村庄区域",
	"Special Events": "特别活动",
	"Castle Ravenloft": "拉文洛夫斯城堡",
	"Walls of Ravenloft": "拉文洛夫特之墙",
	"Main Floor": "主楼层",
	"Court of the Count": "伯爵法庭",
	"Rooms of Weeping": "哭泣的房间",
	"Spires of Ravenloft": "拉文洛夫特的尖塔",
	"Larders of Ill Omen": "不祥之兆的储藏室",
	"Dungeon and Catacombs": "地下城和地下墓穴",
	"The Town of Vallaki": "瓦拉基镇",
	"Approaching the Town": "走近小镇",
	"Areas of Vallaki": "瓦拉基地区",
	"Old Bonegrinder": "老骨架",
	"Morgantha's Coven": "摩根塔女巫集会",
	"Dream Pastries": "梦幻糕点",
	"Approaching the Windmill": "走近风车",
	"Areas of the Windmill": "风车区域",
	"The Megaliths": "巨石",
	"Argynvostholt": "Argynvostholt",
	"The Order of the Silver Dragon": "银龙骑士团",
	"Approaching the Mansion": "走近大厦",
	"Areas of Argynvostholt": "阿金沃斯霍尔特地区",
	"The Village of Krezk": "克雷兹克村",
	"Areas of Krezk": "克雷兹克地区",
	"Tsolenka Pass": "佐伦卡山口",
	"Areas of the Pass": "山口地区",
	"The Ruins of Berez": "贝雷兹废墟",
	"Approaching the Ruins": "走近遗址",
	"Areas of Berez": "贝雷兹地区",
	"Van Richten's Tower": "范里希滕塔",
	"Approaching the Tower": "走近塔楼",
	"Areas of the Tower": "塔楼区域",
	"The Wizard of Wines": "葡萄酒魔法师",
	"Approaching the Vineyard": "走近葡萄园",
	"Approaching the Winery": "走近酒庄",
	"Areas of the Winery": "酒庄区域",
	"The Amber Temple": "琥珀寺",
	"Areas of the Temple": "寺庙区域",
	"Yester Hill": "耶斯特山",
	"Areas of the Hill": "山丘地区",
	"Werewolf Den": "狼人巢穴",
	"Approaching the Den": "走近巢穴",
	"Areas of the Den": "书房区域",
	"Epilogue": "后记",
	"Strahd Prevails": "Strahd Prevails",
	"Strahd Dies": "施特雷德之死",
	"Character Options": "字符选项",
	"Haunted One": "闹鬼一号",
	"Gothic Trinkets": "哥特式小饰品",
	"Death House": "死亡之屋",
	"Areas of the House": "房屋区域",
	"Endings": "结局",
	"Treasures": "宝藏",
	"Tome of Strahd": "斯特拉赫德宝典",
	"Monsters and NPCs": "怪物和 NPC",
	"The Tarokka Deck": "塔罗卡甲板",
	"Composition": "组成",
	"High Deck": "高甲板",
	"Common Deck": "公共平台",
	"Tarokka Cards": "塔罗卡",
	"Handouts": "讲义",
	"Kolyan Indirovich's Letter (version 1)": "科尔扬-因迪罗维奇的信（第 1 版）",
	"Strahd's Invitation": "施特雷德的邀请",
	"From the Tome of Strahd": "摘自《斯特拉赫德宝典",
	"Journal of Rudolph van Richten": "鲁道夫-凡-里希滕日志",
	"Kolyan Indirovich's Letter (version 2)": "科尔扬-因迪罗维奇的信（第 2 版）",
	"Journal of Argynvost": "Argynvost 杂志",
	"Poster Map": "海报地图",
	"A Great Upheaval": "大动荡",
	"Nightstone": "夜光石",
	"Dripping Caves": "滴水洞",
	"Morak's Quest": "莫拉克的任务",
	"Tower of Zephyros": "泽菲罗斯塔",
	"Unfriendly Skies": "不友好的天空",
	"Rumblings": "隆隆声",
	"Special NPCs": "特殊 NPC",
	"Bryn Shander": "布林-尚德",
	"Goldenfields": "金色田野",
	"Triboar": "Triboar",
	"The Savage Frontier": "野蛮的边疆",
	"Peoples of the North": "北方民族",
	"Civilized Folk": "文明民俗",
	"Northlanders": "北境人",
	"Reghed Nomads": "Reghed 游牧部落",
	"Uthgardt": "乌斯加特",
	"Orcs": "半兽人",
	"Shield Dwarves": "盾牌矮人",
	"Elves": "精灵",
	"Halflings": "半身人",
	"Random Wilderness Encounters": "荒野偶遇",
	"Locations of the North": "北部地区",
	"Amphail": "安菲尔",
	"Anauroch": "Anauroch",
	"Ardeep Forest": "阿迪普-弗雷斯特",
	"Arn Forest": "阿恩森林",
	"Ascore": "核心",
	"Aurilssbarg": "奥里尔斯巴格",
	"Bargewright Inn": "巴格赖特客栈",
	"Beliard": "贝利亚德",
	"Beorunna's Well": "贝伦娜之井",
	"Black Road": "黑色之路",
	"Blackford Road": "布莱克福德路",
	"Cairn Road": "凯恩路",
	"Calling Horns": "召唤号角",
	"Citadel Adbar": "阿德巴城堡",
	"Citadel Felbarr": "费尔巴城堡",
	"Coldwood": "科尔德伍德",
	"Crags": "峭壁",
	"Daggerford": "达格福德",
	"Dawn Pass": "黎明通道",
	"Deadsnows": "死亡之雪",
	"Deadstone Cleft": "死石裂缝",
	"Delimbiyr Road": "德林比路",
	"Delimbiyr Vale": "德林拜尔谷",
	"Dessarin Hills": "德萨林山",
	"Dessarin Road": "德萨林路",
	"Dessarin Valley": "德萨林山谷",
	"Druarwood": "德鲁阿伍德",
	"Everlund": "埃弗隆",
	"Evermoor Way": "埃弗莫尔路",
	"Evermoors": "埃弗莫尔",
	"Eye of the All-Father": "万物之眼",
	"Fallen Lands": "沦陷之地",
	"Far Forest": "远方的森林",
	"Fell Pass": "菲尔山口",
	"Fireshear": "火剪",
	"Flint Rock": "火石岩",
	"Forgotten Forest": "被遗忘的森林",
	"Fork Road": "岔路口",
	"Forlorn Hills": "荒凉山丘",
	"Frost Hills": "寒霜山庄",
	"Glimmerwood": "微光木",
	"Grandfather Tree": "祖父树",
	"Graypeak Mountains": "灰峰山脉",
	"Grayvale": "灰谷",
	"Grayvale Run": "灰谷跑马场",
	"Great Worm Cavern": "大虫洞",
	"Griffon's Nest": "狮鹫巢",
	"Grudd Haug": "格劳德-豪格",
	"Gundarlun": "冈达伦",
	"Gundbarg": "冈德巴格",
	"Hawk's Nest": "鹰巢",
	"Helm's Hold": "舵手堡",
	"High Forest": "高森林",
	"High Moor": "高摩尔",
	"High Road": "高路",
	"Hundelstone": "亨德尔斯通",
	"Ice Peak": "冰峰",
	"Ice Mountains and Ice Spires": "冰山和冰锥",
	"Iceshield Lands": "冰盾之地",
	"Icewind Dale": "冰风谷",
	"Iron Road": "铁之路",
	"Iron Trail": "铁道",
	"Ironmaster": "铁匠",
	"Ironslag": "铁渣",
	"Iymrith's Lair": "伊姆里斯的巢穴",
	"Jalanthar": "贾兰塔",
	"Julkoun": "Julkoun",
	"Jundar's Pass": "君达山口",
	"Kheldell": "Kheldell",
	"Kheldell Path": "Kheldell 小路",
	"Klauthen Vale": "克劳滕谷地",
	"Korinn Archipelago": "科伦群岛",
	"Kryptgarden Forest": "克里普特花园森林",
	"Leilon": "利隆",
	"Lizard Marsh": "蜥蜴沼泽",
	"Llorkh": "Llorkh",
	"Lonely Moor": "孤独的荒原",
	"Long Road": "长路",
	"Longsaddle": "长马鞍",
	"Lost Peaks": "失落的山峰",
	"Loudwater": "Loudwater",
	"Lurkwood": "卢克伍德",
	"Luskan": "卢斯坎",
	"Maelstrom": "漩涡",
	"Mere of Dead Men": "亡者之庙",
	"Mines of Mirabar": "米拉巴矿山",
	"Mirabar": "米拉巴",
	"Misty Forest": "迷雾森林",
	"Mithral Hall": "密特拉厅",
	"Moonwood": "月木",
	"Morgur's Mound": "莫尔古冢",
	"Mornbryn's Shield": "莫恩布林之盾",
	"Nesmé": "雀巢",
	"Nether Mountains": "尼德兰山脉",
	"Neverwinter": "永冬",
	"Neverwinter Wood": "永冬之木",
	"Newfort": "新福特",
	"Noanar's Hold": "诺亚纳尔的坚守",
	"Northern Means": "北方手段",
	"Northfurrow": "诺斯福罗",
	"Olostin's Hold": "奥洛斯坦之堡",
	"One Stone": "一块石头",
	"Orlbar": "奥尔巴尔",
	"Port Llast": "最后港口",
	"Purple Rocks": "紫色岩石",
	"Rassalantar": "Rassalantar",
	"Rauvin Mountains": "劳文山脉",
	"Rauvin Road": "罗文路",
	"Raven Rock": "乌鸦岩",
	"Red Rocks": "红岩",
	"Reghed Glacier": "雷杰德冰川",
	"Rivermoot": "河图",
	"Ruathym": "Ruathym",
	"Sea of Moving Ice": "流动冰海",
	"Secomber": "Secomber",
	"Shadowtop Cathedral": "影顶大教堂",
	"Shining Falls": "闪亮瀑布",
	"Shining White": "闪亮的白色",
	"Silver Marches": "银色进行曲",
	"Silverwood": "银木",
	"Silverymoon": "银月",
	"Silverymoon Pass": "银月山口",
	"Southwood": "南木",
	"Spine of the World": "世界脊梁",
	"Star Mounts": "星形支架",
	"Starmetal Hills": "星金属山",
	"Stone Bridge": "石桥",
	"Stone Stand": "石台",
	"Stone Trail": "石径",
	"Sumber Hills": "桑伯山庄",
	"Sundabar": "孙达巴尔",
	"Surbrin Hills": "苏布林山庄",
	"Surbrin Trail": "苏布林小径",
	"Svardborg": "斯瓦德堡",
	"Sword Mountains": "剑山",
	"Ten Trail": "十条小径",
	"Thornhold": "桑霍尔德",
	"Trade Way": "贸易方式",
	"Tuern": "图恩",
	"Turnstone Pass": "转石山口",
	"Uluvin": "乌卢文",
	"Uttersea": "Uttersea",
	"Valley of Khedrun": "赫德伦山谷",
	"Vordrorn Forest": "沃德隆森林",
	"Way Inn": "Way Inn",
	"Weathercote Forest": "威瑟科特森林",
	"Westbridge": "西桥",
	"Westwood": "韦斯特伍德",
	"Whalebones": "鲸骨",
	"Womford": "沃姆福德",
	"Xantharl's Keep": "桑塔尔城堡",
	"Yartar": "雅尔塔",
	"Zelbross": "泽尔布洛斯",
	"Zymorven Hall": "齐莫尔文大厅",
	"Featured Encounters": "特色邂逅",
	"Old Tower": "古塔",
	"Inner Circles": "内圈",
	"Harshnag": "哈什纳格",
	"The Chosen Path": "天选之路",
	"Journey to the Eye": "眼睛之旅",
	"Words of the Oracle": "神谕之言",
	"Airship of a Cult": "邪教飞艇",
	"Encounter with Iymrith": "与伊姆里斯相遇",
	"Troubleshooting": "故障排除",
	"Den of the Hill Giants": "山丘巨人之穴",
	"Hill Giants": "希尔巨人",
	"Canyon of the Stone Giants": "石巨人峡谷",
	"Stone Giants": "石巨人",
	"Berg of the Frost Giants": "冰霜巨人伯格",
	"Frost Giants": "冰霜巨人",
	"The Krigvind": "克里文德",
	"Forge of the Fire Giants": "锻造火巨人",
	"Fire Giants": "火巨人",
	"Special Delivery": "特别快递",
	"Castle of the Cloud Giants": "云巨人城堡",
	"Cloud Giants": "云巨人",
	"Lyn Armaal": "林-阿尔马尔",
	"Conquering the Castle": "征服城堡",
	"Hold of the Storm Giants": "风暴巨人",
	"Storm Giants": "风暴巨人",
	"Caught in the Tentacles": "陷入触手",
	"The Golden Goose": "金鹅",
	"The Grand Dame": "大贵妇人",
	"The Hunt for Hekaton": "寻找希卡顿",
	"The Morkoth": "莫科斯",
	"The Kraken Cometh": "克拉肯来了",
	"Back to Maelstrom?": "回到漩涡？",
	"Doom of the Desert": "沙漠的厄运",
	"Finding Iymrith": "寻找伊姆里斯",
	"Adventure Conclusion": "冒险结语",
	"Linked Adventures": "链接冒险",
	"Lost Mine of Phandelver": "范德尔弗失落的矿井",
	"Tyranny of Dragons": "龙之暴政",
	"Princes of the Apocalypse": "天启王子",
	"Out of the Abyss": "走出深渊",
	"Preface": "序言",
	"Using This Book": "使用本书",
	"The Yawning Portal": "打哈欠的门户",
	"The Sunless Citadel": "不见天日的城堡",
	"Oakhurst": "奥克赫斯特",
	"The Citadel": "城堡",
	"Fortress Level Locations": "要塞关卡位置",
	"Grove Level Locations": "格罗夫层位置",
	"Aftermath": "后果",
	"The Forge of Fury": "愤怒的锻造",
	"Approaching Khundrukar": "接近昆德鲁卡尔",
	"The Mountain Door": "山门",
	"The Glitterhame": "闪闪发光",
	"The Sinkhole": "天坑",
	"The Foundry": "铸造厂",
	"The Black Lake": "黑湖",
	"The Hidden Shrine of Tamoachan": "塔莫阿禅的隐秘神殿",
	"The Lower Chambers": "下议院",
	"The First Tier": "第一层",
	"The Second Tier": "第二梯队",
	"The Third Tier": "第三层",
	"Temple Grounds": "寺庙场地",
	"White Plume Mountain": "白翎山",
	"Locations in the Dungeon": "地下城的位置",
	"Escaping the Dungeon": "逃离地下城",
	"Dead in Thay": "死在泰伊",
	"Synopsis": "简介",
	"The Doomvault": "末日拱顶",
	"Into the Doomvault": "进入末日苍穹",
	"Abyssal Prisons": "深渊监狱",
	"Blood Pens": "血笔",
	"Masters' Domain": "大师领域",
	"Far Realm Cysts": "远界囊肿",
	"Forests of Slaughter": "屠宰森林",
	"Ooze Grottos": "Ooze Grottos",
	"Predator Pools": "捕食池",
	"Golem Laboratories": "Golem 实验室",
	"Temples of Extraction": "提取寺庙",
	"The Phylactery Vault": "法器库",
	"Against the Giants": "对抗巨人队",
	"Running the Adventures": "运行冒险",
	"Customizing the Giants": "定制巨人队",
	"Upper Works: General Features": "上部工程： 总体特征",
	"Upper Level Locations": "高层位置",
	"Dungeon Level: General Features": "地下城等级： 一般特征",
	"Dungeon Level Locations": "地下城关卡位置",
	"Upper Level: General Features": "上层： 一般功能",
	"Lower Level: General Features": "下层 一般特征",
	"Lower Level Locations": "下层位置",
	"Entrance Level: General Features": "入口层： 一般特征",
	"Entrance Level Locations": "入口层位置",
	"Second Level: General Features": "第二层： 一般功能",
	"Second Level Locations": "第二层地点",
	"Third Level: General Features": "第三层： 一般功能",
	"Third Level Locations": "第三层地点",
	"Tomb of Horrors": "恐怖古墓",
	"Legend of the Tomb": "古墓传说",
	"Locations in the Tomb": "古墓中的地点",
	"Story Overview": "故事概述",
	"Welcome to Chult": "欢迎来到 Chult",
	"Port Nyanzaru": "尼扬扎鲁港",
	"Arrival": "抵达",
	"Side Quests": "支线任务",
	"Locations in the City": "市内地点",
	"City Denizens": "城市居民",
	"Merchant Prince's Villa": "商人王子别墅",
	"Factions and Their Representatives": "派别及其代表",
	"Things to Do": "可做之事",
	"The Land of Chult": "丘尔特大陆",
	"The Expedition Begins": "远征开始",
	"Locations in Chult": "Chult 的地点",
	"Aldani Basin": "阿尔达尼盆地",
	"Ataaz Kahakla": "阿塔兹-卡哈克拉",
	"Ataaz Muhahah": "Ataaz Muhahah",
	"Ataaz Yklwazi": "Ataaz Yklwazi",
	"Bay of Chult": "丘尔特湾",
	"Camp Righteous": "正义营",
	"Camp Vengeance": "复仇营",
	"The Cauldron": "熔炉",
	"Dungrunglung": "邓荣隆",
	"Firefinger": "火指",
	"Fort Beluarian": "贝鲁阿里亚堡",
	"Heart of Ubtao": "乌布陶之心",
	"Hisari": "久利",
	"Hrakhamar": "赫拉卡马尔",
	"Hvalspyd": "Hvalspyd",
	"Ishau": "伊绍",
	"Jahaka Anchorage": "贾哈卡锚地",
	"Jahaka Bay": "贾哈卡湾",
	"Kir Sabal": "基尔沙巴尔",
	"Kitcher's Inlet": "基切湾",
	"Lake Luo": "罗湖",
	"Land of Ash and Smoke": "烟灰之地",
	"Mbala": "姆巴拉",
	"Mezro": "Mezro",
	"Mistcliff": "雾崖",
	"Nangalore": "楠格洛尔",
	"Needle's Bones": "针的骨头",
	"Nsi Wastes": "恩西废物",
	"Omu": "欧木",
	"Orolunga": "奥罗伦加",
	"Port Castigliar": "卡斯蒂利亚港",
	"Refuge Bay": "避难湾",
	"River Olung": "奥隆河",
	"River Soshenstar": "索申星河",
	"River Tath": "塔斯河",
	"River Tiryki": "蒂尔基河",
	"Shilku": "希尔库",
	"Shilku Bay": "希尔库湾",
	"Snapping Turtle Bay": "鳄龟湾",
	"Snout of Omgar": "奥姆加的鼻子",
	"Valley of Dread": "恐惧谷",
	"Valley of Embers": "余烬谷",
	"Valley of Lost Honor": "失落的荣誉谷",
	"Vorn": "Vorn",
	"Wreck of the Narwhal": "纳威号沉船",
	"Wreck of the Star Goddess": "星际女神号沉船",
	"Wyrmheart Mine": "怀姆心矿",
	"Yellyark": "Yellyark",
	"Dwellers of the Forbidden City": "紫禁城的居民",
	"Fane of the Night Serpent": "夜蛇之塔",
	"Schemes of the Yuan-ti": "元帝的计划",
	"Getting Inside": "进入内部",
	"Locations in the Temple": "寺庙中的地点",
	"Tomb of the Nine Gods": "九神之墓",
	"History of the Tomb": "古墓的历史",
	"Exploring the Tomb": "探索古墓",
	"Spirits of the Nine Trickster Gods": "九大巫神之灵",
	"Level 1: Rotten Halls": "第 1 层：腐烂的大厅",
	"Level 2: Dungeon of Deception": "第 2 层：欺骗地下城",
	"Level 3: Vault of Reflection": "第 3 层：反思之穹",
	"Level 4: Chambers of Horror": "第 4 层：恐怖密室",
	"Level 5: Gears of Hate": "第 5 级：仇恨齿轮",
	"Level 6: Cradle of the Death God": "第 6 层：死神摇篮",
	"Character Backgrounds": "角色背景",
	"Port Nyanzaru Encounters": "尼扬扎鲁港邂逅",
	"Wilderness Encounters": "荒野邂逅",
	"Omu Encounters": "奥姆邂逅",
	"Discoveries": "发现",
	"Flora and Fauna": "动植物",
	"Player Handouts": "球员手册",
	"Handout 1: Players' Map of Chult": "讲义 1：玩家的 Chult 地图",
	"Guides": "指南",
	"Handout 11: Puzzle Cubes": "讲义 11：拼图立方体",
	"Handout 12: Players' Map of Omu": "讲义 12：玩家的奥姆地图",
	"Handout 13: Lord Brixton's Letter": "讲义 13：布里克斯顿勋爵的信",
	"Handout 14: I'jin's Puzzle Floor": "讲义 14：I'jin 的拼图地板",
	"Handout 15: Papazotl's Riddle": "讲义 15：帕帕佐特尔之谜",
	"Handout 16: Papazotl's Puzzle Key": "讲义 16：帕帕佐特尔的谜题钥匙",
	"Acererak's Warnings": "Acererak 的警告",
	"Handout 21: Devlin's Journal Excerpt": "讲义 21：德芙林的日记摘录",
	"Handout 22: Withers's Journal Excerpt": "讲义 22：威瑟斯日记摘录",
	"Handout 23: Hieroglyphic Floor": "讲义 23：象形文字地板",
	"Handout 24: Control Panel": "讲义 24：控制面板",
	"Trickster Gods of Omu": "奥姆的巫神",
	"The Snout of Omgar": "奥姆加的鼻子",
	"Using This Supplement": "使用本补充剂",
	"Tortle": "Tortle",
	"Exploring the Island": "游览海岛",
	"Island Locations": "岛屿位置",
	"Ahoyhoy": "Ahoyhoy",
	"1. South Gate": "1. 南门",
	"2. North Gate and Courtyard": "2. 北门和庭院",
	"3. Living Area": "3. 生活区",
	"4. Fishing Space and Storage": "4. 捕鱼空间和储存",
	"5. Amphitheater": "5. 露天剧场",
	"6. Egg Hatcheries": "6. 蛋孵化场",
	"7. Gong": "7. 锣",
	"8. Smithy": "8. 铁匠铺",
	"9. Market": "9. 市场",
	"Dangwaru (The Typhoon Palace)": "当瓦鲁（台风宫）",
	"1. Ruined Portico": "1. 破败的门廊",
	"2. Statue of Umberlee": "2. 翁贝利雕像",
	"3. Overgrown Garden": "3. 杂草丛生的花园",
	"4. Antechamber and Portcullis": "4. 前厅和栅门",
	"5. Feast Hall": "5. 宴会厅",
	"6. Abandoned Quarters": "6. 废弃宿舍",
	"7. Ruined Bath": "7. 被毁坏的浴室",
	"8. Shrine": "8. 神社",
	"9. Crab Pool": "9. 螃蟹池",
	"10. Crumbling Walkway": "10. 摇摇欲坠的人行道",
	"11. Throne Room": "11. 王座厅",
	"12. Sea Cave": "12. 海蚀洞",
	"13. Ruined Guard Room": "13. 被毁坏的警卫室",
	"14. Terrace Garden": "14. 露台花园",
	"15. Cleric's Chambers": "15. 教士议事厅",
	"16. Kitchen and Storage": "16. 厨房和储藏室",
	"17. Hallway": "17. 走廊",
	"18. Treasury": "18. 财政部",
	"19. Glass Statue": "19. 玻璃雕像",
	"20. Haunted Cage": "20. 鬼笼",
	"21. Lounge": "21. 休息室",
	"22. Caves of Worship": "22. 礼拜洞穴",
	"23. Blow Holes": "23. 吹孔",
	"24. Shrine of Umberlee": "24. 翁贝利神殿",
	"Geonid Caves": "吉奥尼德洞穴",
	"High Horn": "高音喇叭",
	"Mud Pits of Florrb": "弗洛尔布的泥坑",
	"Shrine of Fangs": "獠牙神殿",
	"New Monsters": "新怪物",
	"The Lost Kenku": "失落的 Kenku",
	"Treasure": "宝藏",
	"The Great Escape": "大逃亡",
	"Conqueror's Foothold": "征服者的立足点",
	"Field of Ruin": "毁灭之地",
	"Fort Leor and Fort Durron": "利尔堡和杜伦堡",
	"Primal Wellspring": "原始井泉",
	"Unclaimed Territory": "无主领土",
	"Temple of Aclazotz": "阿克拉索茨神庙",
	"Monster and NPC Statistics": "怪物和 NPC 统计",
	"Locations of Ixalan": "伊克萨兰的位置",
	"Map of Ixalan": "伊克萨兰地图",
	"Hidden Plunder": "隐藏的掠夺",
	"Player Characters": "玩家角色",
	"Foreword": "前言",
	"Pronunciation Guide": "发音指南",
	"Information": "信息",
	"DM Map Links": "DM 地图链接",
	"Player Map Links": "玩家地图链接",
	"Choose Your Villain": "选择你的反派",
	"Seasons": "季节",
	"Adventure Structure": "探险结构",
	"Life in Waterdeep": "水深的生活",
	"Character Creation": "创建角色",
	"Character Advancement": "品格提升",
	"Factions in Waterdeep": "水底世界的派系",
	"A Friend in Need": "需要帮助的朋友",
	"Where to Start": "从哪里开始",
	"Zhentarim Hideout": "Zhentarim 隐藏处",
	"The Watch Arrives": "手表抵达",
	"Tracking Floon": "跟踪 Floon",
	"Xanathar Guild Hideout": "萨纳塔尔行会藏身处",
	"Completing Volo's Quest": "完成沃洛的任务",
	"Level Advancement": "等级提升",
	"Trollskull Alley": "巨怪骷髅巷",
	"Areas in the Alley": "小巷区域",
	"Joining Factions": "加入派别",
	"Bregan D'aerthe": "Bregan D'aerthe",
	"Emerald Enclave": "翡翠飞地",
	"Force Grey (Gray Hands)": "原力灰（灰手）",
	"Harpers": "哈泼斯",
	"Lords' Alliance": "领主联盟",
	"Order of the Gauntlet": "高塔勋章",
	"Zhentarim": "Zhentarim",
	"Open for Business?": "开门营业？",
	"Fireball": "火球",
	"What's Happening Here?": "这里发生了什么？",
	"The Crime Scene": "犯罪现场",
	"After the Blast": "爆炸之后",
	"Nim's Secret": "尼姆的秘密",
	"What Renaer Knows": "瑞纳所知道的",
	"Gralhund Villa": "格拉洪德别墅",
	"Loose Ends": "松散的结局",
	"Dragon Season": "龙的季节",
	"Setting the Stage": "搭建舞台",
	"Encounter Chains": "遭遇链",
	"Encounter 1: Alley": "遭遇 1：小巷",
	"Encounter 2: Mistshore": "奇遇 2：迷雾海岸",
	"Encounter 3: Street Chase": "遭遇 3：街头追逐",
	"Encounter 4: Mausoleum": "奇遇 4：陵墓",
	"Encounter 5: Rooftop Chase": "遭遇 5：屋顶追逐",
	"Encounter 6: Theater": "奇遇 6：剧院",
	"Encounter 7: Old Tower": "奇遇 7：古塔",
	"Encounter 8: Courthouse": "奇遇 8：法院",
	"Encounter 9: Cellar Complex": "奇遇 9：地窖建筑群",
	"Encounter 10: Converted Windmill": "奇遇 10：改装风车",
	"Vault Keys": "保险库钥匙",
	"Vault of Dragons": "龙之穹",
	"Spring Madness": "疯狂的春天",
	"Facing Xanathar": "面对夏纳塔",
	"Foiling Xanathar's Operation": "挫败夏纳瑟的行动",
	"Xanathar's Lair": "萨纳塔尔的巢穴",
	"Hell of a Summer": "地狱之夏",
	"Cult of Asmodeus": "阿斯莫德神教",
	"Facing the Cassalanters": "面对卡萨兰特人",
	"Cassalanter Villa": "卡萨兰特别墅",
	"Temple of Asmodeus": "阿斯莫德神庙",
	"Maestro's Fall": "大师的陨落",
	"Facing Jarlaxle": "面对 Jarlaxle",
	"Sea Maidens Faire": "海女节",
	"Scarlet Marpenoth": "斯卡莱特-马彭诺斯",
	"Winter Wizardry": "冬季魔法",
	"Facing Manshoon": "面对万顺",
	"Kolat Towers": "科拉特塔",
	"Extradimensional Sanctum": "超次元圣殿",
	"Volo's Waterdeep Enchiridion": "沃洛的水底世界魔法书",
	"Entering Waterdeep": "进入水深城",
	"A Long History (in Brief)": "悠久的历史（简述）",
	"Surviving in the City": "在城市中生存",
	"The Wards of Waterdeep": "水底世界的守卫",
	"The City's Splendors": "城市的辉煌",
	"Parting Words": "临别赠言",
	"Ahmaergo": "阿赫马尔戈",
	"Ammalia Cassalanter": "阿玛利亚-卡萨兰特",
	"Apprentice Wizard": "魔法师学徒",
	"Aurinax": "Aurinax",
	"Bard": "巴德",
	"Barnibus Blastwind": "Barnibus Blastwind",
	"The Black Viper": "黑毒蛇",
	"City Guard": "城市卫士",
	"City Watch": "城市观察",
	"The Doom Raiders": "毁灭战士",
	"Drow Gunslinger": "乌鸦枪手",
	"Durnan": "杜南",
	"Floon Blagmaar": "Floon Blagmaar",
	"Gazer": "Gazer",
	"Hlam": "赫尔姆",
	"Hrabbaz": "Hrabbaz",
	"Jalester Silvermane": "贾莱斯特-西尔弗曼e",
	"Jarlaxle Baenre": "Jarlaxle Baenre",
	"Laeral Silverhand": "银手",
	"Manshoon": "万顺",
	"Manshoon Simulacrum": "Manshoon Simulacrum",
	"Martial Arts Adept": "武林高手",
	"Meloon Wardragon": "梅隆战龙",
	"Mirt": "Mirt",
	"Nar'l Xibrindas": "纳尔-西布林达斯",
	"Nihiloor": "尼希罗尔",
	"Nimblewright": "Nimblewright",
	"Noska Ur'gray": "诺斯卡-乌尔灰",
	"Orond Gralhund": "奥龙德格拉尔汉德",
	"Osvaldo Cassalanter": "奥斯瓦尔多-卡萨兰特",
	"Ott Steeltoes": "Ott Steeltoes",
	"Remallia Haventree": "Remallia Haventree",
	"Renaer Neverember": "雷纳尔-尼维尔伯",
	"Saeth Cromley": "赛斯-克罗姆利",
	"Swashbuckler": "掠夺者",
	"Thorvin Twinbeard": "索文-双须",
	"Urstul Floxin": "Urstul Floxin",
	"Vajra Safahr": "金刚萨法尔",
	"Victoro Cassalanter": "维克托-卡萨兰特",
	"Volothamp Geddarm": "沃洛桑普-格达姆",
	"Walking Statues of Waterdeep": "水底世界的行走雕像",
	"Xanathar": "Xanathar",
	"Yalah Gralhund": "雅拉-格拉洪德",
	"Adventure Primer": "探险入门",
	"Adventure Summary": "探险总结",
	"Mission to the Barrier Peaks": "障碍峰任务",
	"The Cartophile": "购物车爱好者",
	"Hirelings": "雇佣兵",
	"Rumors and Legends": "谣言与传说",
	"Reaching the Peaks": "到达山峰",
	"Trinkets from the Barrier Peaks": "障碍峰的小饰品",
	"Monastery of the Distressed Body": "苦难身躯修道院",
	"Cliff-Side Approach": "悬崖边方法",
	"The Monastery": "修道院",
	"Locations in the Monastery": "修道院内的地点",
	"Onward Journey": "前进之旅",
	"The Ooze-Flooded City": "被敖兹淹没的城市",
	"Daoine Gloine": "Daoine Gloine",
	"Meeting Kwalish": "会见夸里什",
	"Acknowledgments and Final Thanks": "致谢和最后的感谢",
	"Further Options": "更多选择",
	"Mary Greymalkin": "玛丽-格雷马尔金",
	"The Enhanced Sphinx": "强化狮身人面像",
	"The Grand Master": "大法师",
	"Brains in Jars": "罐装大脑",
	"More Monastery": "更多修道院",
	"High Priest": "大祭司",
	"Baubles": "小饰品",
	"Abyssal Throne Gate": "深渊王座之门",
	"Kwalish": "Kwalish",
	"New Spells": "新法术",
	"Additional Rumors": "其他传言",
	"Daoine Gloine Map": "Daoine Gloine 地图",
	"Waterdeep: Dungeon of the Mad Mage": "水底世界 疯狂法师地下城",
	"Undermountain Overview": "山下概述",
	"Dungeon History": "地下城历史",
	"Undermountain Secrets": "山下的秘密",
	"Dungeon Features": "地下城功能",
	"Dungeon Level": "地下城等级",
	"What Dwells Here?": "这里住着什么？",
	"Exploring This Level": "探索本层",
	"Arcane Chambers": "奥术室",
	"Sargauth Level": "萨尔阔特级",
	"Twisted Caverns": "扭曲洞穴",
	"Wyllowwood": "怀洛伍德",
	"Magic of Wyllowwood": "怀洛伍德的魔力",
	"Lost Level": "失落层",
	"Maddgoth's Castle": "马德戈特城堡",
	"The Caverns": "岩洞",
	"The Castle": "城堡",
	"Slitherswamp": "沼泽",
	"Dweomercore": "Dweomercore",
	"Muiral's Gauntlet": "穆伊拉尔之铠",
	"Troglodyte Warrens": "蛙人沃伦",
	"Maze Level": "迷宫关卡",
	"Trobriand's Graveyard": "特罗布里安墓地",
	"Arcturiadoom": "Arcturiadoom",
	"Obstacle Course": "障碍赛",
	"Crystal Labyrinth": "水晶迷宫",
	"Crystal Dungeon": "水晶地下城",
	"Stardock": "Stardock",
	"Seadeeps": "Seadeeps",
	"Vanrakdoom": "Vanrakdoom",
	"The Dark Fate of Lord Vanrak Moonstar": "凡拉克-月星领主的黑暗命运",
	"Into the Shadowfell": "进入阴影之地",
	"Caverns of Ooze": "敖兹岩洞",
	"Runestone Caverns": "润石岩洞",
	"Stalagmite Tower": "石笋塔",
	"Terminus Level": "总站层",
	"Shadowdusk Hold": "暗影黄昏",
	"Tier 1": "第 1 级",
	"Tier 2": "第 2 级",
	"Tier 3": "第 3 级",
	"Mad Wizard's Lair": "疯狂巫师的巢穴",
	"Who Dwells Here?": "谁住在这里？",
	"The Dungeon": "地下城",
	"Halaster's Tower": "哈雷斯特塔",
	"Skullport": "骷髅港",
	"Reaching Skullport": "到达骷髅港",
	"Skullport Overview": "骷髅港概述",
	"Exploring Skull Island": "探索骷髅岛",
	"Exploring the Town": "游览小镇",
	"Dungeon Denizens": "地下城居民",
	"Elder Runes Deck": "上古符文卡组",
	"Secrets Deck": "秘密甲板",
	"Dungeon Key": "地下城钥匙",
	"Krenko's Way": "克伦科之路",
	"The Search for Krenko": "寻找克伦科",
	"Krenko's Hideout": "克伦科的藏身之处",
	"Warehouse Locations": "仓库位置",
	"Confronting Krenko": "面对克伦科",
	"The Handoff": "移交",
	"The End?": "终结？",
	"A Zib for Your Thoughts": "为您的思绪献上 Zib",
	"Getting to Work": "开始工作",
	"House Dimir Intervenes": "迪米尔家族介入",
	"Argona": "阿尔戈纳",
	"Delrim Munn": "Delrim Munn",
	"Herringbone": "人字形",
	"Return to Vezska": "返回 Vezska",
	"Pregenerated Characters": "预生成角色",
	"Saltmarsh": "盐沼",
	"Politics and Factions": "政治与派别",
	"Saltmarsh Overview": "盐沼概述",
	"Downtime Activities": "停工活动",
	"Saltmarsh Region": "盐沼地区",
	"Adventures in Saltmarsh": "盐沼探险",
	"Saltmarsh Backgrounds": "盐沼背景",
	"The Sinister Secret of Saltmarsh": "盐沼的邪恶秘密",
	"The Haunted House": "鬼屋",
	"Danger at Dunwater": "敦沃特的危险",
	"Rules of Engagement": "交战规则",
	"Roleplaying Lizardfolk": "扮演蜥蜴人",
	"Traveling to the Lair": "前往巢穴",
	"Lizardfolk Lair": "蜥蜴人巢穴",
	"Epilogue: Croc Hunt": "后记 狩猎鳄鱼",
	"Salvage Operation": "打捞作业",
	"State of the Ship": "船舶状况",
	"Death of the Emperor": "皇帝之死",
	"Isle of the Abbey": "修道院之岛",
	"Traveling to the Isle": "前往小岛",
	"The Island": "岛屿",
	"The Abbey Ruins": "修道院遗址",
	"Locations in the Ruins": "废墟中的地点",
	"The Final Enemy": "最后的敌人",
	"Council of War": "战争委员会",
	"Sahuagin Stronghold": "萨瓦金要塞",
	"The Mission Begins": "任务开始",
	"Tammeraut's Fate": "塔梅拉特的命运",
	"Harpy Attack": "哈比攻击",
	"The Village of Uskarn": "乌斯卡恩村",
	"Firewatch Island": "观火岛",
	"The Hermitage": "冬宫",
	"Last Stand": "最后一战",
	"Preparing for the Drowned Ones": "为溺水者做好准备",
	"Death from the Deep": "来自深海的死亡",
	"Safe by Day": "日间安全",
	"The Wreck": "沉船",
	"Extending the Adventure": "扩展冒险",
	"The Styes": "苯并芘",
	"Part 1: A Dying District": "第 1 部分： 濒临消亡的地区",
	"Part 2: Murder Mystery": "第 2 部分：神秘谋杀案",
	"Part 3: Hemlock Pit": "第 3 部分：铁杉坑",
	"Part 4: The Lamp's Shadow": "第 4 部分：灯影",
	"Part 5: Tharizdun's Progeny": "第 5 部分：塔里兹敦的后代",
	"Of Ships and the Sea": "关于船和大海",
	"Underwater Locations": "水下地点",
	"Hunt for the Thessalhydra": "寻找塞萨尔海德拉号",
	"Notes to Myself (as Dungeon Master)": "给自己的笔记（饰演地下城主）",
	"The Whole Story": "整个故事",
	"Audience with Sir Tristan": "会见特里斯坦爵士",
	"Rumors on the Road": "路上的谣言",
	"Troglodyte Caverns": "蛙人洞穴",
	"The Upside Down": "天翻地覆",
	"Upside Down Encounters": "颠倒的邂逅",
	"Lair of the Thessalhydra": "塞萨尔海德拉巢穴",
	"The Orrery of the Wanderer": "流浪者的 Orrery",
	"Running an Acquisitions Incorporated Campaign": "开展收购公司活动",
	"Right Place, Wrong Heroes": "正确的地点，错误的英雄",
	"A Disorienting Orientation": "迷失方向",
	"Dock Ward": "码头沃德",
	"Warehouse Environs": "仓库环境",
	"The Fissure": "裂缝",
	"Exiting the Fissure": "走出裂缝",
	"Franchise Downtime": "特许经营停机时间",
	"Continuing the Adventure": "继续冒险",
	"Fun in Phandalin": "范达林的乐趣",
	"Layers of Villainy": "层层恶棍",
	"Traveling to Phandalin": "前往范达林",
	"Arrival in Phandalin": "抵达范达林",
	"Recent Events in Phandalin": "范达林近期发生的事件",
	"Plots of the Six": "六大阴谋",
	"People of Phandalin": "范达林人",
	"Locations in Phandalin": "范达林的地点",
	"Tresendar Manor": "特雷森达庄园",
	"Tresendar Manor Dungeon": "特雷森达庄园地牢",
	"Clean-Up Crew": "清洁队",
	"Darkness at the Lighthouse": "灯塔的黑暗",
	"To the Lighthouse": "前往灯塔",
	"A Detour to Neverwinter": "绕道永冬",
	"The Tortured Tortle Mutiny": "折磨人的托特尔兵变",
	"Silent Sound Lighthouse": "寂静之声灯塔",
	"Secret Basement": "秘密地下室",
	"Super-Secret Basement": "超级秘密地下室",
	"Dran Enterprises": "德兰企业",
	"Traveling to Luskan": "前往卢斯坎",
	"Searching for Dran Enterprises": "寻找德兰企业",
	"Fishbone Tavern": "鱼骨酒馆",
	"The Peg and Hook": "挂钩",
	"Infiltrating Dran Enterprises": "渗透德兰企业",
	"Portal Nexus": "门户连接",
	"Portal Encounters": "门户邂逅",
	"On Board The Maverick": "登上特立独行号",
	"Franchise Advancement": "特许经营推进",
	"Hide and Seek": "捉迷藏",
	"Enter Flabbergast": "进入 Flabbergast",
	"Traveling to Horn Enclave": "前往号角飞地",
	"Dhargun Ironworks": "达尔贡钢铁厂",
	"Horn Enclave": "号角飞地",
	"Wedding Itinerary": "婚礼行程",
	"Orrery Vault": "奥瑞瑞保险库",
	"Going in Style": "潇洒走一回",
	"Riders on the Storm": "风暴中的骑士",
	"Battle in the Skies!": "天空之战",
	"(Mis)Fortune": "(错误的）财富",
	"Lottie's Palace": "洛蒂宫",
	"Showdown with the Six": "与 \"六人帮 \"摊牌",
	"Seeking the Ritual Site": "寻找祭祀场所",
	"The Moon Glade": "月之幽谷",
	"Mission to Red Larch": "访问红落叶松",
	"Stage 1: The Dran & Courtier?": "第 1 阶段：德兰与库蒂埃？",
	"Stage 2: Little Inn of Horrors": "第 2 阶段：恐怖小客栈",
	"Stage 3: Feeling Small": "第 3 阶段：感觉渺小",
	"Stage 4: Revenge for the \"C\" Team": "第 4 阶段：\"C \"小组的复仇",
	"Additional Stages": "附加阶段",
	"Confronting the Keymaster": "面对钥匙主人",
	"Dimensional Caverns": "立体洞穴",
	"The End of the World": "世界末日",
	"The Campaign to Come": "未来的运动",
	"First Session: Character Creation": "第一环节 创建角色",
	"Axeholm": "阿克斯霍尔姆",
	"Location Overview": "地点概览",
	"Travel to Axeholm": "前往阿克索尔姆",
	"Butterskull Ranch": "奶油骷髅牧场",
	"Travel to the Ranch": "前往牧场",
	"Circle of Thunder": "雷霆之环",
	"Travel to the Circle": "前往圆环",
	"Dragon Barrow": "龙脊",
	"Travel to the Barrow": "前往巴罗",
	"Dwarven Excavation": "矮人发掘",
	"When Orcs Attack": "半兽人进攻时",
	"Falcon's Hunting Lodge": "猎鹰狩猎小屋",
	"Gnomengarde": "吟游诗人",
	"Icespire Hold": "Icespire Hold",
	"Finding Icespire Hold": "寻找冰火托架",
	"Travel to Icespire Hold": "前往冰火堡",
	"Loggers' Camp": "伐木者营地",
	"Preparations": "准备工作",
	"Travel to the Camp": "前往营地",
	"Mountain's Toe Gold Mine": "山脚金矿",
	"Travel to the Mine": "前往矿山",
	"Shrine of Savras": "萨夫拉斯神殿",
	"Tower of Storms": "风暴之塔",
	"Travel to the Lighthouse": "前往灯塔",
	"Umbrage Hill": "雨崩山",
	"Woodland Manse": "林地庄园",
	"Leaving the Manse": "离开庄园",
	"Counterattack!": "反击",
	"Ending the Adventure": "结束冒险",
	"Where Next?": "下一步在哪里？",
	"Creature Stat Blocks": "生物状态块",
	"Creature Descriptions": "生物描述",
	"Sidekicks": "侧翼",
	"Printable Assets": "可打印资产",
	"Running for One Player": "竞选一名球员",
	"Welcome to Leilon": "欢迎来到利隆",
	"Exploring Leilon": "探索莱隆",
	"Attack on the Wayside Inn": "袭击路边客栈",
	"A Normal Day in Leilon": "莱隆的平常日子",
	"A Town Meeting": "市政会议",
	"Aid from Phandalin": "来自范达林的援助",
	"Travel to Phandalin": "前往范达林",
	"The Attack": "攻击",
	"Foul Weather at Wayside": "威塞德的恶劣天气",
	"Travel to the Inn": "前往客栈",
	"House of Thalivar": "塔利瓦之家",
	"Travel to the Tower": "前往塔楼",
	"Missing Patrol": "失踪的巡逻队",
	"Travel in the Mere": "在米尔旅行",
	"Thunder Cliffs": "雷霆峭壁",
	"Travel to the Cliffs": "前往悬崖",
	"Encounters on the Way": "途中邂逅",
	"Thunder Cliffs Caves": "雷霆崖洞穴",
	"Duties in Leilon": "莱隆的职责",
	"Continuing the Story": "续写故事",
	"Sidekick Cards": "辅助卡",
	"Sidekick Stat Blocks": "辅助统计块",
	"Proficiencies": "能力",
	"Sidekick Level": "边锋级",
	"Bronze Shrine": "青铜神殿",
	"Travel to the Shrine": "前往神社",
	"Claugiyliamatar's Lair": "克劳吉利玛塔的巢穴",
	"Travel to the Lair": "前往巢穴",
	"Death Knight-Dreadnaught": "死亡骑士-无畏骑士",
	"Travel to the Ship": "前往船上",
	"Iniarv's Tower": "伊尼亚尔夫塔",
	"Travel to Iniarv's Tower": "前往伊尼亚尔夫塔",
	"Leilon Point": "利隆点",
	"Arrival at Leilon Point": "抵达雷龙角",
	"Arrival at Salt Cave": "抵达盐洞",
	"Necromancer's Journal": "亡灵巫师日志",
	"Dumathoin's Gulch": "杜马索因山沟",
	"Travel to the Gulch": "前往峡谷",
	"Ebondeath's Mausoleum": "伊本德的陵墓",
	"Travel to the Tomb": "前往古墓",
	"Icingdeath and Twinkle": "Icingdeath 和 Twinkle",
	"Events": "活动",
	"Leilon Besieged": "莱隆被围困",
	"Quest Overview": "任务概览",
	"Quest Goals": "任务目标",
	"Running the Battle": "奔赴战场",
	"Order of Events": "事件顺序",
	"The Battle Begins": "战斗开始",
	"Storm Lord's Hideout": "风暴领主的藏身之处",
	"Thalivar's Beacon": "塔利瓦灯塔",
	"Into the Ethereal": "进入虚无缥缈的世界",
	"About the Adventure": "关于探险",
	"Adventure Overview": "探险概述",
	"Roleplaying Devils": "角色扮演魔鬼",
	"Life in the Nine Hells": "九层地狱的生活",
	"A Tale of Two Cities": "双城记",
	"Fall of Elturel": "埃尔图雷尔的陷落",
	"Evil in Baldur's Gate": "博德之门》中的邪恶",
	"Running This Chapter": "运行本章",
	"The Basilisk Gate": "玄武门",
	"Elfsong Tavern": "精灵之歌酒馆",
	"Dungeon of the Dead Three": "死亡地牢三",
	"Low Lantern": "低灯笼",
	"Vanthampur Villa": "万坦普尔别墅",
	"Under the Villa": "别墅下",
	"Final Encounters in Baldur's Gate": "博德之门》中的最终遭遇",
	"Journey to Candlekeep": "烛台之旅",
	"Candlekeep": "烛光守护",
	"Getting to Avernus": "前往阿弗纳斯",
	"Elturel Has Fallen": "Elturel 已经陨落",
	"Arrival in Elturel": "抵达埃尔图雷尔",
	"High Hall": "高厅",
	"Grand Cemetery": "大公墓",
	"Escaping the Siege": "逃离围困",
	"Avernus": "阿弗纳斯",
	"What Is Avernus?": "阿弗纳斯是什么？",
	"Features of Avernus": "阿维纳斯的特点",
	"Using the Poster Map": "使用海报地图",
	"Fort Knucklebone": "纳克伯恩堡",
	"Raggadragga Attacks!": "Raggadragga 攻击！",
	"Warlords of the Avernian Wastelands": "阿弗尼亚荒原军阀",
	"Quest for the Sword": "寻找宝剑",
	"Haruman's Hill": "哈鲁曼山",
	"Hellwasp Nest": "地狱蜂巢",
	"Avernus - Path of Demons": "阿弗纳斯 - 恶魔之路",
	"Spawning Trees": "产卵树",
	"Tower of Urm": "乌尔姆塔",
	"Obelisk": "方尖碑",
	"Mirror of Mephistar": "梅菲斯特之镜",
	"Pit of Shummrath": "舒姆拉特火山口",
	"Crypt of the Hellriders": "地狱骑士地穴",
	"Arches of Ulloch": "乌尔洛奇拱门",
	"Kostchtchie's Maw": "Kostchtchie's Maw",
	"Avernus - Path of Devils": "阿弗纳斯 - 恶魔之路",
	"Demon Zapper": "斩妖机",
	"Bone Brambles": "骨刺",
	"Uldrak's Grave": "乌尔德拉克之墓",
	"Arkhan's Tower": "阿尔汗之塔",
	"Monument to Tiamat": "提亚马特纪念碑",
	"Bel's Forge": "贝尔锻造厂",
	"Sibriex": "西布里埃克斯",
	"Wrecked Flying Fortress": "失事的飞行堡垒",
	"Avernus - Other Locations": "阿弗纳斯 - 其他地点",
	"Stygian Dock": "冥河码头",
	"Styx Watchtowers": "冥河瞭望塔",
	"Sundered Chains": "沉睡的锁链",
	"The Wandering Emporium": "游荡的百货公司",
	"Zariel's Flying Fortress": "扎里尔的飞行堡垒",
	"Roaming Encounter: Smiler the Defiler": "漫游奇遇记 诽谤者微笑者",
	"Sword of Zariel": "扎里尔之剑",
	"Approaching the Citadel": "走近城堡",
	"The Scab": "痂皮",
	"Entering the Citadel": "进入城堡",
	"Idyllglen": "Idyllglen",
	"Claiming the Sword": "夺取宝剑",
	"Escape from Avernus": "逃离阿弗纳斯",
	"Who Should Rule Avernus?": "谁应该统治阿弗纳斯？",
	"Will Elturel Be Saved?": "Elturel 会得救吗？",
	"Endgame in Elturel": "埃尔图雷尔的终局",
	"Baldur's Gate Gazetteer": "博德之门地名录",
	"History of Baldur's Gate": "博德之门》的历史",
	"Baldur's Gate Today": "今日博德之门",
	"Government": "政府",
	"Citizenry": "公民",
	"Economy and Trade": "经济与贸易",
	"Religion": "宗教",
	"Dangers in Baldur's Gate": "博德之门》中的危险",
	"City Landmarks": "城市地标",
	"Upper City": "上城",
	"Lower City": "下城",
	"Outer City": "外城",
	"Beyond Baldur's Gate": "超越博德之门",
	"Baldur's Gate Character Backgrounds": "博德之门》角色背景",
	"Dark Secrets": "黑暗的秘密",
	"Diabolical Deals": "恶魔般的交易",
	"Infernal War Machines": "无间战机",
	"Stat Blocks": "统计块",
	"Rules": "规则",
	"Fiendish Variations": "恶魔变奏曲",
	"Chases on Avernus": "阿维纳斯上的追逐",
	"Infernal Rapture Menu": "无间狂喜菜单",
	"Story Concept Art": "故事概念图",
	"Infernal Script": "无间道脚本",
	"Adjusting Encounters": "调整遭遇",
	"The Darkening": "黑暗降临",
	"Umberlee's Maw": "翁贝利之口",
	"The Final Countdown": "最后倒计时",
	"Creature statistics": "生物统计",
	"Locathah Characters": "洛迦塔人物",
	"The Unicorn and the Hags": "独角兽与女巫",
	"The Three Mothers": "三位母亲",
	"Banrion the Unicorn": "独角兽班瑞恩",
	"The Fey Woods": "费伊森林",
	"An Invitation Extended": "发出邀请",
	"The Two Agents": "两个代理人",
	"Expedition Options": "探险选项",
	"Manipulating Time": "操纵时间",
	"Construction of Horrors": "恐怖建筑",
	"Missing Components": "缺失的组件",
	"Mechanical Guide": "机械指南",
	"Exploring the Tomb (areas 10-18)": "探索古墓（区域 10-18）",
	"Temple of Moloch": "摩洛神庙",
	"Exploring the Temple": "游览圣殿",
	"Exploring the Temple (areas 9-16)": "探索圣殿（区域 9-16）",
	"Exploring the Temple (areas 17-24)": "探索圣殿（区域 17-24）",
	"Exploring the Temple (areas 25-32)": "探索圣殿（区域 25-32）",
	"Exploring the Temple (areas 33-39)": "探索圣殿（33-39 区）",
	"Final Showdown": "最终对决",
	"Completing the Machine": "完成机器",
	"Chapter 1: The Unicorn and the Hags": "第 1 章：独角兽和女巫",
	"Chapter 2: An Invitation Extended": "第 2 章：发出邀请",
	"Chapter 3: Construction of Horrors": "第 3 章：恐怖建筑",
	"Chapter 4: Temple of Moloch": "第 4 章：摩洛神庙",
	"Chapter 5: Final Showdown": "第 5 章：最终决战",
	"Additional Locations": "其他地点",
	"Additional NPCs": "其他 NPC",
	"NPCs and Monsters": "NPC 和怪物",
	"New Magic and Special Items": "新魔法和特殊物品",
	"Poisons": "毒药",
	"Walk-Through Map": "漫步地图",
	"Piece of the Infernal Machine of Lum the Mad": "疯狂鲁姆的无间机器碎片",
	"Eberron: Forgotten Relics": "伊伯龙 被遗忘的遗迹",
	"High Walls": "高墙",
	"Mithral Tower": "米特拉尔塔",
	"Saving Caden": "拯救凯顿",
	"Skycoach Ride": "乘坐空中客车",
	"Terminus": "终点站",
	"Areas of Terminus (1-7)": "终点站区域 (1-7)",
	"Areas of Terminus (8-14)": "终点站区域 (8-14)",
	"Lightning Rail to Wroat": "闪电铁路至 Wroat",
	"The Lost Dungeon of Rickedness": "瑞克德尼斯失落的地牢",
	"Leveling Up": "提升等级",
	"What If They Die?": "如果他们死了怎么办？",
	"The Lost Dungeon of Rickedness Locations": "瑞克德尼斯失落的地牢地点",
	"Locations 1-9": "地点 1-9",
	"Locations 10-19": "地点 10-19",
	"Locations 20-29": "地点 20-29",
	"Locations 30-39": "地点 30-39",
	"Using a Magic Item": "使用魔法物品",
	"Item Descriptions": "项目说明",
	"Tide of Retribution": "报应之潮",
	"Setup and Starting Points": "设置和启动点",
	"That Sinking Feeling": "下沉的感觉",
	"Seafarers": "海员",
	"Hunger of the Deep": "深海的饥饿",
	"Ambush at Palma Flora": "帕尔马弗洛拉的埋伏",
	"Dangerous Designs": "危险设计",
	"A Boom in the Night": "黑夜中的轰鸣",
	"Ascending the Mountain": "登山",
	"Stahlmast's Lair": "斯塔尔马斯特的巢穴",
	"Stahlmast's Lair (areas L8-L14)": "斯塔尔马斯特的巢穴（L8-L14 区域）",
	"Stahlmast's Lair (areas L15-L20)": "斯塔尔马斯特的巢穴（L15-L20 区域）",
	"Frozen Sick": "冻病了",
	"Mystery in Palebank Village": "帕勒班克村之谜",
	"Croaker Cave": "黄花鱼洞",
	"Jolly Dwarf": "欢乐小矮人",
	"Traveling to Eiselcross": "前往埃塞尔克罗斯",
	"Syrinlya": "Syrinlya",
	"Into the Wilds": "走进荒野",
	"Salsvault": "萨尔斯沃特",
	"Salsvault (areas S7-S12)": "萨尔斯沃特（S7-S12 区）",
	"Salsvault (areas S13-S18)": "萨尔斯沃（S13-S18 区）",
	"Unwelcome Spirits": "不受欢迎的灵魂",
	"Mission in Urzin": "乌尔津的使命",
	"Exploring Brokenveil Marsh": "探索布洛肯维尔沼泽",
	"Infiltrating Fort Venture": "渗入创业堡",
	"Infiltrating Fort Venture (V6-V11)": "潜入冒险要塞（V6-V11）",
	"Return to Urzin": "返回乌尔津",
	"No Silent Secret": "无声的秘密",
	"What the Dead See": "死者所见",
	"The Court of Orestes": "俄瑞斯忒斯的宫廷",
	"Deciphering the Mask": "解密面具",
	"Myths to Be Told": "有待揭开的神话",
	"Welcome to the Far North": "欢迎来到极北之地",
	"About This Book": "关于本书",
	"Adventure Flowchart": "探险流程图",
	"Ten-Towns": "十镇",
	"Ten-Towns Overview": "十镇概览",
	"Cold Open": "冷场",
	"Starting Quest: Cold-Hearted Killer": "起始任务： 冷酷无情的杀手",
	"Starting Quest: Nature Spirits": "起始任务： 自然精灵",
	"Bremen": "不来梅",
	"Bremen in a Nutshell": "不莱梅概况",
	"Overland Travel": "陆上旅行",
	"Locations in Bremen": "不来梅",
	"Lake Monster": "湖怪",
	"Bryn Shander in a Nutshell": "布林香德简介",
	"Locations in Bryn Shander": "布林香德的地点",
	"Foaming Mugs": "发泡杯",
	"Caer-Dineval": "Caer-Dineval",
	"Caer-Dineval in a Nutshell": "凯尔-迪讷瓦简述",
	"Locations in Caer-Dineval": "Caer-Dineval 的地点",
	"Black Swords": "黑剑",
	"Caer-Konig": "凯尔-科尼格",
	"Caer-Konig in a Nutshell": "凯尔-科尼格简述",
	"Locations in Caer-Konig": "凯尔-科尼格的地点",
	"The Unseen": "看不见的",
	"Dougan's Hole": "杜根洞",
	"Dougan's Hole in a Nutshell": "杜根洞简述",
	"Location in Dougan's Hole": "杜根洞的位置",
	"Holed Up": "蛰居",
	"Easthaven": "Easthaven",
	"Easthaven in a Nutshell": "Easthaven 简要介绍",
	"Locations in Easthaven": "在伊斯哈文的地点",
	"Toil and Trouble": "辛劳与烦恼",
	"Town Hall Capers": "市政厅奇遇记",
	"Good Mead": "好蜂蜜酒",
	"Good Mead in a Nutshell": "优质蜂蜜酒简述",
	"Locations in Good Mead": "古德米德的地点",
	"The Mead Must Flow": "米德必须流淌",
	"Lonelywood": "孤木",
	"Lonelywood in a Nutshell": "隆力奇简介",
	"Locations in Lonelywood": "隆里伍德的地点",
	"The White Moose": "白麋鹿",
	"Targos": "塔戈斯",
	"Targos in a Nutshell": "塔戈斯简述",
	"Locations in Targos": "塔尔戈斯的地点",
	"Mountain Climb": "登山",
	"Termalaine": "Termalaine",
	"Termalaine in a Nutshell": "Termalaine 概述",
	"Locations in Termalaine": "Termalaine 的地点",
	"A Beautiful Mine": "美丽的矿山",
	"Places of Interest": "名胜古迹",
	"Angajuk's Bell": "安加朱克钟",
	"Black Cabin": "黑色机舱",
	"Cackling Chasm": "咯咯笑的鸿沟",
	"Cave of the Berserkers": "狂战士洞穴",
	"Dark Duchess": "黑暗公爵夫人",
	"Id Ascendant": "Id 上升星座",
	"Jarlmoot": "Jarlmoot",
	"Karkolohk": "Karkolohk",
	"Lost Spire of Netheril": "尼迪尔失落的尖塔",
	"Reghed Tribe Camp": "雷杰德部落营地",
	"Revel's End": "狂欢结束",
	"Skytower Shelter": "空中塔楼庇护所",
	"Wyrmdoom Crag": "Wyrmdoom 峭壁",
	"Sunblight": "阳光",
	"Finding the Fortress": "寻找要塞",
	"Xardorok's Fortress": "夏多罗克要塞",
	"Fortress Fallout": "要塞衰落",
	"Destruction's Light": "毁灭之光",
	"Return to Ten-Towns": "返回十镇",
	"Dragon Scourge": "龙祸",
	"Showdown!": "摊牌",
	"Vellynne's Quest": "Vellynne 的探索",
	"Auril's Abode": "奥里尔的居所",
	"Island of Solstice": "至日岛",
	"Grimskalle": "格林斯卡勒",
	"Wrapping Up": "总结",
	"Caves of Hunger": "饥饿洞穴",
	"Race to the Glacier": "冰川竞赛",
	"Opening the Way": "开辟道路",
	"Into the Caves of Hunger": "走进饥饿的洞穴",
	"Doom of Ythryn": "伊斯林的厄运",
	"Necropolis of Ythryn": "伊瑟林墓地",
	"Necropolis of Ythryn Locations": "伊瑟林墓地位置",
	"Dealing with the Arcane Brotherhood": "与奥术兄弟会打交道",
	"Auril's Wrath": "奥瑞尔之怒",
	"Summoning the Tarrasque": "召唤塔拉斯克",
	"What Secrets Remain": "还有什么秘密",
	"Summer Is Coming": "夏天来了",
	"Winter Everlasting": "永恒的冬天",
	"Year of Chilled Marrow": "冰镇骨髓年",
	"Icewind Dale Trinkets": "冰风谷饰品",
	"Character Secrets": "角色秘密",
	"Alagondar Scion": "Alagondar Scion",
	"Doppelganger": "二重身",
	"Drizzt Fan": "Drizzt 风扇",
	"Elusive Paramour": "难以捉摸的姘妇",
	"Escaped Prisoner": "越狱囚犯",
	"Littlest Yeti": "小雪人",
	"Midwinter Child": "中秋之子",
	"Old Flame": "老火焰",
	"Orc Stone": "半兽人石",
	"Owlbear Whisperer": "猫头鹰语者",
	"Pirate Cannibal": "海盗食人族",
	"Reghed Heir": "Reghed 继承人",
	"Reincarnation": "转世",
	"Ring Hunter": "戒指猎人",
	"Runaway Author": "逃亡作者",
	"Slaad Host": "斯拉德主机",
	"Spy": "间谍",
	"Magic": "魔术",
	"Books": "书籍",
	"Wizard Spells": "巫师法术",
	"Rime of the Frostmaiden": "霜女的传说",
	"Maps": "地图",
	"A Book of Books": "一本书",
	"Using the Adventures": "使用历险记",
	"Entering Candlekeep": "进入烛堡",
	"Defenses and Decorum": "辩护与礼仪",
	"Sages and Master Sages": "圣贤和先贤",
	"The Avowed": "宣誓",
	"Candlekeep Locations": "烛台保卫战地点",
	"The Joy of Extradimensional Spaces": "超维空间的乐趣",
	"Finding the Book": "寻找图书",
	"Opening the Portal": "打开门户网站",
	"Fistandia's Mansion": "菲斯坦迪亚大厦",
	"Mazfroth's Mighty Digressions": "马兹弗罗思的滔滔不绝",
	"What's Going On?": "怎么了？",
	"Monstrous Books": "畸形书籍",
	"Journey to Baldur's Gate": "博德之门之旅",
	"The Wide": "广阔",
	"Blackgate": "黑门",
	"Amberdune Hideout": "琥珀沙丘藏身处",
	"Book of the Raven": "乌鸦之书",
	"Map of Mystery": "神秘地图",
	"Chalet Brantifax": "布兰特法克斯木屋",
	"Shadow Crossing": "影子穿越",
	"Wereraven": "Wereraven",
	"A Deep and Creeping Darkness": "深不见底的黑暗",
	"Maerin": "梅林",
	"Vermeillon": "韦尔梅永",
	"Fate of Vermeillon": "维尔梅永的命运",
	"Meenlock": "米洛克",
	"Shemshime's Bedtime Rhyme": "姆希姆的睡前童谣",
	"Player Handout: Shemshime's Rhyme": "玩家手册： 神韵",
	"Cellar Inhabitants": "地窖居民",
	"The Firefly Cellar": "萤火虫酒窖",
	"The Price of Beauty": "美丽的代价",
	"Beginning the Adventure": "开始冒险",
	"Temple of the Restful Lily": "静心百合寺",
	"Book of Cylinders": "圆柱体之书",
	"Northward Ho!": "向北",
	"Helping the Grippli": "帮助格里普利人",
	"Grippli": "格里普利",
	"Sarah of Yellowcrest Manor": "黄冠庄园的莎拉",
	"Grieving Ghost": "怨灵",
	"Secrets in Waterdeep": "水底世界的秘密",
	"Greenfast": "绿色早餐",
	"Temple of the Burnt Tongue Cult": "烧舌教神庙",
	"Lore of Lurue": "卢鲁的传说",
	"Finding The Book": "寻找这本书",
	"Lore Comes to Life": "传说栩栩如生",
	"Into the Wood": "走进森林",
	"Peril at the Pool": "泳池边的危险",
	"Kandlekeep Dekonstruktion": "Kandlekeep Dekonstruktion",
	"Earthquake!": "地震！",
	"The Barn Door": "谷仓门",
	"Under the Barn Door": "谷仓门下",
	"Zikran's Zephyrean Tome": "齐克兰的《泽菲亚巨著",
	"Gazre-Azam's Predicament": "加兹雷-阿扎姆的困境",
	"Zikran's Laboratory": "齐克兰实验室",
	"The Cloud Peaks": "云峰",
	"Cloud Giants' Keep": "云巨人城堡",
	"The Curious Tale of Wisteria Vale": "紫藤谷的奇妙故事",
	"The Cure": "治愈",
	"Into the Demiplane": "进入半位面",
	"Wisteria Vale": "紫藤谷",
	"Exploring the Manor": "游览庄园",
	"Finding Quill": "寻找 Quill",
	"Quill's Party": "奎尔的派对",
	"The Book of Inner Alchemy": "内在炼金术之书",
	"Order of the Immortal Lotus": "仙莲令",
	"Into the Cloakwood": "进入隐身林",
	"Temple of the Immortal Lotus": "仙莲寺",
	"The Canopic Being": "卡诺皮克人",
	"Player Handout: Xemru's Note": "玩家手册： Xemru 的说明",
	"Mission to Tashluta": "塔什卢塔访问团",
	"Valin's Tomb": "瓦林之墓",
	"The Scrivener's Tale": "代笔人的故事",
	"The Scrivener's Mark": "代笔的印记",
	"A Mysterious Dream": "神秘的梦",
	"A Troubled Journey": "艰难之旅",
	"Haven of the Red Quill": "红羽笔的天堂",
	"Nintra Siotta, Princess of the Shadow Glass": "阴影玻璃公主宁特拉-西奥塔",
	"Alkazaar's Appendix": "阿尔卡扎尔的附录",
	"Finding the Books": "寻找书籍",
	"Arriving in Anauroch": "抵达阿瑙罗赫",
	"Travel in Anauroch": "阿瑙罗赫旅游",
	"Arrival at Haruun": "抵达哈鲁恩",
	"Travel to the Necropolis": "前往墓地",
	"Necropolis of Azumar": "阿祖玛墓地",
	"What Happens Next?": "接下来会发生什么？",
	"Chwinga": "Chwinga",
	"Xanthoria": "赞托利亚",
	"The Lykortha Expanse": "莱科萨大陆",
	"Xanthoria's Defeat": "桑托利亚之败",
	"Lichen Lich": "地衣",
	"The House of Lament": "悲叹之屋",
	"The Hauntings of Halvhrest House": "哈尔维斯特宫的闹鬼事件",
	"House of Lament Features": "悲叹之屋的特点",
	"House of Lament Locations (1-9)": "哀歌之屋的位置（1-9）",
	"House of Lament Locations (10-18)": "悲叹之屋的位置（10-18）",
	"House of Lament Locations (19-27)": "悲叹之屋的位置（19-27）",
	"House of Lament Locations (28-31)": "悲叹之屋的位置（28-31）",
	"Escaping the House": "逃离房子",
	"Beyond the House": "房屋之外",
	"Boneyard": "博尼园",
	"Eroding Ones": "侵蚀者",
	"Chambers of the Overlox": "Overlox 的分庭",
	"Found Fortunate": "发现幸运",
	"Watchful Eye": "警惕之眼",
	"Song Trackers": "歌曲跟踪器",
	"Lake of the Ancestors": "祖先湖",
	"Rotting Root": "腐烂的根",
	"Red Wardens": "红色守护者",
	"Luthic's Zealots": "鲁西克的狂热者",
	"Fang Trust": "方信托",
	"Quill Keepers": "羽毛笔保管员",
	"False Hope, Dark Promises": "虚假的希望，黑暗的承诺",
	"In Scarlet Flames": "在猩红的火焰中",
	"Part 1: The Village of Secomber": "第 1 部分：塞孔伯村",
	"Part 2: The Wizard's Barrow": "第 2 部分：巫师的荒冢",
	"Part 3: What's Next?": "第 3 部分：下一步是什么？",
	"Appendix: Maps, Monsters, & NPCs": "附录： 地图、怪物和 NPC",
	"The Hidden Page": "隐藏的页面",
	"Part 1: Hidden Chambers": "第 1 部分：密室",
	"Part 4: What's Next": "第 4 部分：下一步",
	"Appendix: Monsters and Magic Items": "附录： 怪物和魔法物品",
	"A Verdant Tomb": "绿意盎然的坟墓",
	"Part 1: Riverside": "第 1 部分 河畔",
	"Part 2: Inside the Crypts": "第 2 部分：墓穴内部",
	"Part 3: What's Next": "第 3 部分：下一步",
	"Appendix A: New Spells": "附录 A：新法术",
	"Appendix B: New Artifacts": "附录 B：新文物",
	"Deepest Night": "最深的夜",
	"Part 1: The Outer Lair": "第 1 部分：外部巢穴",
	"Part 2: The Inner Lair": "第 2 部分：内部巢穴",
	"Part 3: Starry Refuge": "第 3 部分：星空庇护所",
	"Appendix A: Monsters & NPCs": "附录 A：怪物和 NPC",
	"Appendix B: New Magic Items": "附录 B：新魔法物品",
	"From Cyan Depths": "来自青色深渊",
	"The Fortress of the Cobalt Mage": "钴蓝法师要塞",
	"Appendix B: Spells": "附录 B：咒语",
	"Appendix C: Artifacts": "附录 C：人工制品",
	"Restoring Harmony: The Candy Mountain Caper": "恢复和谐 糖果山事件",
	"The Candy Mountain Caper": "糖果山事件",
	"Completing the Mission": "完成任务",
	"Restoring Harmony: A Voice in the Wilderness": "恢复和谐： 荒野之声",
	"A Voice in the Wilderness": "荒野之声",
	"Temple of the Scarlet Sentinel": "猩红哨兵神庙",
	"Restoring Harmony: A Sticky Situation": "恢复和谐： 棘手的局面",
	"A Sticky Situation": "棘手的局面",
	"Ruined Mausoleum": "被毁坏的陵墓",
	"Restoring Harmony: Circus of Illusions": "恢复和谐 幻象马戏团",
	"Harmony": "和谐",
	"Circus of Illusions": "幻象马戏团",
	"Getting In": "进入",
	"Encounters at the Circus": "马戏团邂逅",
	"Exploring the Circus": "探索马戏团",
	"Restoring Harmony: The Lost Tomb": "恢复和谐 失落的古墓",
	"Adventure 5: The Lost Tomb": "冒险 5：失落的古墓",
	"Herald's Crypt Locations": "先驱地窖的位置",
	"Restoring Harmony: A Web of Lies": "恢复和谐 谎言之网",
	"Adventure 6: A Sticky Situation": "冒险 6：棘手的情况",
	"Temple of Miel": "米尔神庙",
	"Restoring Harmony": "恢复和谐",
	"Adventure 7: Adventure Together": "冒险 7：一起冒险",
	"Mystery Mountain": "神秘山",
	"Into the Feywild": "进入仙境",
	"Feywild Trinkets": "仙境饰品",
	"Races": "赛事",
	"Character Traits": "性格特征",
	"Witchlight Carnival": "巫光嘉年华",
	"Carnival Owners": "嘉年华业主",
	"Witchlight Hands": "巫光之手",
	"Carnival Overview": "嘉年华概述",
	"Carnival Locations": "嘉年华地点",
	"Carnival Events": "嘉年华活动",
	"Hither": "这边",
	"Prismeer Overview": "普里斯米尔概述",
	"Features of Hither": "Hither 的特点",
	"Arrival in Hither": "抵达希尔特",
	"Locations in Hither": "希尔特的地点",
	"Downfall": "沉沦",
	"Where's Bavlorna?": "巴夫洛纳在哪里？",
	"The Soggy Court": "湿漉漉的法庭",
	"Downfall Locations": "下坠地点",
	"Bavlorna's Cottage": "巴夫洛娜小屋",
	"From Hither to Thither": "从这里到那里",
	"Thither": "前往",
	"Features of Thither": "Thither 的特点",
	"Arrival in Thither": "抵达 Thither",
	"Locations in Thither": "Thither 中的地点",
	"Loomlurch": "Loomlurch",
	"Approaching Loomlurch": "接近 Loomlurch",
	"Where's Skabatha?": "斯卡巴塔在哪里？",
	"Skabatha's Minions": "斯卡巴塔的爪牙",
	"Lost Children": "迷失的孩子",
	"Loomlurch Locations": "Loomlurch 所在地",
	"From Thither to Yon": "从那里到那里",
	"Features of Yon": "伊恩的特点",
	"Arrival in Yon": "抵达米昂",
	"Locations in Yon": "伊恩的地点",
	"Motherhorn": "母角",
	"Entering Motherhorn": "进入母角",
	"Approaching Motherhorn": "接近母角",
	"Where's Endelyn?": "恩德林在哪里？",
	"A Tragedy in the Making": "酝酿中的悲剧",
	"Motherhorn Locations": "母角的位置",
	"Leaving Yon": "离开米国",
	"Palace of Heart's Desire": "心之宫殿",
	"Arrival at the Palace": "抵达皇宫",
	"Exploring the Palace": "游览皇宫",
	"Lower Palace Locations": "下宫地点",
	"Upper Palace Locations": "上宫地点",
	"Ending the Story": "结束故事",
	"Zybilna Comes Alive": "Zybilna 活起来了",
	"Zybilna's Gifts": "Zybilna 的礼物",
	"Hourglass Coven": "沙漏集会",
	"League of Malevolence": "恶意联盟",
	"Valor's Call": "英勇的召唤",
	"Roleplaying Cards": "角色扮演卡",
	"Stagefright's Lines": "Stagefright 的台词",
	"Story Tracker": "故事追踪",
	"Campus Kerfuffle": "校园混战",
	"Running This Adventure": "运行这次探险",
	"First Day on Campus": "校园第一天",
	"Orientation Challenge": "定向挑战",
	"Frog's the Word": "蛙声一片",
	"Magical Physiologies Exam: Slaadi": "魔法生理学考试： 斯拉迪",
	"Advance to 2nd Level!": "晋升至第二级！",
	"Work Hard, Play Harder": "努力工作，努力玩耍",
	"Bow's End Tavern": "Bow's End 酒馆",
	"Magical Physiologies Exam: Owlbears": "神奇生理学考试： 猫头鹰",
	"Campus Daredevils": "校园敢死队",
	"Advance to 3rd Level!": "晋升至 3 级！",
	"Magical Physiologies Exam: Otyughs": "魔法生理学考试： 奥图格斯",
	"All the World's a Stage": "全世界都是舞台",
	"The Rose Stage": "玫瑰舞台",
	"Secrets in Sedgemoor": "塞奇穆尔的秘密",
	"Advance to 4th Level!": "晋升至 4 级！",
	"Hunt for Mage Tower": "狩猎法师塔",
	"Back in Session": "重返会期",
	"Mascots Everywhere!": "吉祥物无处不在",
	"Scrivening and Symbology Exam: Glyph of Warding": "书写和符号学考试： 守护咒语",
	"Advance to 5th Level!": "晋升至 5 级！",
	"Party at the Rose Stage": "玫瑰舞台派对",
	"Stack 'Em High": "堆得高高的",
	"It's Got Three Heads!": "它有三个头",
	"Practice Makes Perfect": "熟能生巧",
	"Scrivening and Symbology Exam: Symbol Glyphs": "书写和符号学考试： 符号字形",
	"Getting Some Air": "呼吸新鲜空气",
	"Dangerous Knowledge": "危险知识",
	"Scriptoria Collections": "脚本集",
	"Scrivening and Symbology Exam: Augury": "书写和符号学考试： 奥古里",
	"Tell Us In Song!": "用歌声告诉我们",
	"Battle of Strixhaven": "斯特里斯港战役",
	"Advance to 6th Level!": "晋升至 6 级！",
	"The Magister's Masquerade": "魔术师的化妆舞会",
	"Cordially Invited": "诚挚邀请",
	"Reception at Bow's End": "弓形终点的招待会",
	"Fate at Furygale": "复仇谷的命运",
	"Advanced Arcane History Exam: Relics": "高级奥术史考试： 遗迹",
	"Dressing for Success": "成功着装",
	"The Masquerade's Theme": "化妆舞会的主题",
	"Party Preparations": "派对准备",
	"Advanced Arcane History Exam: Devices": "高级奥术史考试： 设备",
	"Suspicions": "怀疑",
	"Fancying Up Footwork": "花式脚法",
	"Preparing the Hall": "准备大厅",
	"Advance to 7th Level!": "晋升至七级",
	"Advanced Arcane History Exam: Unearthed Arcana": "高级奥术史考试： 出土文物",
	"A Starlit Night": "星光灿烂的夜晚",
	"Preparing for the Masquerade": "准备化妆舞会",
	"Arriving at the Masquerade": "抵达化妆舞会",
	"Masquerade Events": "化妆舞会活动",
	"The Masquerade's Conclusion": "化妆舞会的结局",
	"Midnight at Lorehold": "洛雷霍德的午夜",
	"Advance to 8th Level!": "晋升至 8 级！",
	"A Reckoning in Ruins": "废墟中的清算",
	"A Sinister Shadow": "邪恶的阴影",
	"A Brief Distraction": "短暂的分心",
	"Arcane Herbology Exam: Vegetation Identification": "奥术草药学考试： 植被鉴定",
	"Clue in the Bayou": "河口的线索",
	"Advance to 9th Level!": "晋升至第 9 级！",
	"No Time to Lose": "时不我待",
	"But What about Classes?": "但班级呢？",
	"The Stage Is Set": "舞台搭建完毕",
	"About Murgaxor": "关于墨尔加索尔",
	"Into the Badlands": "进入荒地",
	"This Is Surreal, Isn't It?": "这太不真实了，不是吗？",
	"Ruins of Caerdoon": "凯尔登遗址",
	"Advance to 10th Level!": "晋升至 10 级！",
	"Confronting Murgaxor": "对抗穆加索",
	"Ritual Stones": "仪式石",
	"Basement Features": "地下室功能",
	"Locations in the Basement": "地下室的位置",
	"Heroes of Strixhaven": "斯特雷斯海文的英雄",
	"Failing to Stop the Ritual": "未能停止仪式",
	"Introduction: Answering the Call": "导言： 响应号召",
	"World of Exandria": "埃克桑德里亚世界",
	"Ruidium": "Ruidium",
	"Rivals": "对手",
	"A Fateful Competition": "致命的竞争",
	"Jigow": "Jigow",
	"Adventure Start": "探险开始",
	"The Emerald Grotto": "翡翠岩洞",
	"Next Steps": "下一步工作",
	"The Leave-Taking": "请假",
	"After the Festival": "艺术节之后",
	"Road to Bazzoxan": "通往巴佐山之路",
	"Reunion with the Rivals": "与对手重逢",
	"Emerald Loop Caravan Stop": "翡翠环路房车驿站",
	"Arrival at Bazzoxan": "抵达巴佐山",
	"Bazzoxan": "Bazzoxan",
	"No Time for Pleasantries": "没有时间客套",
	"Bazzoxan Overview": "Bazzoxan 概览",
	"Betrayers' Rise": "背叛者的崛起",
	"The Jewel of Hope": "希望的宝石",
	"Rivals in Ank'Harel": "安卡雷尔的竞争对手",
	"Arrival in Ank'Harel": "抵达 Ank'Harel",
	"Ank'Harel Gazetteer": "Ank'Harel 地名录",
	"Faction Story Tracks": "派别故事轨道",
	"The Drowned City": "淹城",
	"Cael Morrow Overview": "凯尔-莫罗概述",
	"The Netherdeep": "阴曹地府",
	"Netherdeep Overview": "尼瑟德普概况",
	"Netherdeep Regions": "尼瑟德ep 地区",
	"Grottoes of Regret": "悔恨石窟",
	"Vents of Fury": "愤怒的喷口",
	"Chasm of Yearning": "渴望的鸿沟",
	"The Heart of Despair": "绝望之心",
	"Within the Heart": "内心",
	"Battle for the Soul of the Apotheon": "阿波神灵魂之战",
	"Back into the Light": "重返光明",
	"Using a Stat Block": "使用统计块",
	"Adventuring Rivals": "冒险对手",
	"Creatures A-Z": "生物 A-Z",
	"Ruidium Items": "Ruidium 物品",
	"Magic Item Descriptions": "魔法物品说明",
	"Medals of Merit": "荣誉奖章",
	"Printable Image": "打印图片",
	"Fragments of Suffering": "苦难的碎片",
	"Welcome to the Radiant Citadel": "欢迎来到辐射城堡",
	"The Radiant Citadel": "辐射城堡",
	"Features": "特点",
	"Noteworthy Sites": "值得关注的网站",
	"Concord Jewels": "康科德珠宝",
	"Life in the Citadel": "城堡生活",
	"Groups of the Citadel": "城堡的团体",
	"Citadel Defenses": "城堡防御",
	"Legends and Lore": "传说和传说",
	"Citadel Adventures": "城堡探险",
	"Using the Citadel": "使用城堡",
	"Salted Legacy": "盐渍遗产",
	"Welcome to the Market": "欢迎光临市场",
	"Market Investigations": "市场调查",
	"Market Games": "市场游戏",
	"What Vendors Know": "供应商须知",
	"Revealing the Plot": "揭示情节",
	"Siabsungkoh Gazetteer": "西雅图地名词典",
	"Wynling": "温岭",
	"Written in Blood": "血书",
	"To the Rattle": "为拨浪鼓干杯",
	"Fallen Farmhouse": "倒塌的农舍",
	"Kianna's Farmhouse": "基安娜农舍",
	"Godsbreath Gazetteer": "神湾地名录",
	"Soul Shaker": "灵魂摇篮",
	"The Fiend of Hollow Mine": "空心矿井的恶魔",
	"Welcome to Milpazul": "欢迎来到米尔巴祖尔",
	"The Fiend's Identity": "恶魔的身份",
	"A Town Called Hollow": "一个叫空城的小镇",
	"Hollow Mine": "空心矿井",
	"Night of the Remembered": "记忆之夜",
	"San Citlán Gazetteer": "圣 Citlán 地名录",
	"Tlacatecolo": "特拉卡特科洛",
	"Wages of Vice": "罪恶的代价",
	"The River of Gold": "黄金之河",
	"On the Hunt": "狩猎",
	"Peril at the Parade": "游行中的危险",
	"Zinda Gazetteer": "津达地名词典",
	"Sins of Our Elders": "我们长辈的罪孽",
	"Cycle of Dread": "恐惧循环",
	"Exploring Yeonido": "游览汝矣岛",
	"Lingering Memories": "挥之不去的记忆",
	"Spirit of the Past": "过去的精神",
	"Yeonido Gazetteer": "妍岛地名词典",
	"Gold for Fools and Princes": "愚人和王子的黄金",
	"Death in the Mines": "矿井中的死亡",
	"Anisa Academy": "阿尼萨学院",
	"The Goldwarren": "戈德华伦",
	"Beyond the Goldwarren": "超越戈德华伦",
	"Sensa Empire Gazetteer": "森萨帝国地名录",
	"Aurumvoraxes": "Aurumvoraxes",
	"Trail of Destruction": "毁灭之路",
	"Exploring Etizalan": "探索埃蒂扎兰",
	"The Way Up": "上升之路",
	"Twin Gods Observatory": "双神天文台",
	"Traveling to the Gate": "前往登机口",
	"Gate of Illumination": "照明之门",
	"Tletepec Gazetteer": "特莱特佩克地名词典",
	"Tlexolotl": "Tlexolotl",
	"In the Mists of Manivarsha": "在玛尼瓦夏的迷雾中",
	"Storm of Destruction": "毁灭风暴",
	"Venturing from Sagorpur": "从萨戈尔布尔出发",
	"The Swamp Forest": "沼泽森林",
	"Forest of Hands": "手之林",
	"Shankhabhumi Gazetteer": "香卡布米地名词典",
	"Riverine": "河岸",
	"Between Tangled Roots": "在缠绕的树根之间",
	"Traveling the Skybridge": "畅游天桥",
	"Lambakluha": "兰巴克鲁哈",
	"Dayawlongon Gazetteer": "达亚隆贡地名词典",
	"Bakunawa": "巴库纳瓦",
	"Shadow of the Sun": "太阳的阴影",
	"Chaos at the Bazaar": "集市上的混乱",
	"The Lions' Plea": "狮子会的恳求",
	"Ashen Heir Hideout": "灰烬继承人藏身处",
	"After the Ashes": "灰烬之后",
	"The Twilight Rose": "暮光玫瑰",
	"Pedestal of Judgment": "审判台",
	"Akharin Sangar Gazetteer": "阿卡林桑加尔地名词典",
	"Pari": "帕里",
	"The Nightsea's Succor": "夜海的救星",
	"The Restless Dead": "不安分的死者",
	"Castle Djaynai": "贾伊奈城堡",
	"The Night Revelers": "夜间狂欢者",
	"Ancestors' Danse House": "祖先的舞厅",
	"To the Nightsea": "前往夜海",
	"Arrival in Janya": "抵达扬雅",
	"Trench of Love Lost": "失恋壕沟",
	"Djaynai and Janya Gazetteer": "Djaynai 和 Janya 地名录",
	"Haint": "海特",
	"Buried Dynasty": "被埋葬的王朝",
	"The Old City": "古城",
	"Secret Grotto": "秘密岩洞",
	"Surprise Audience": "惊喜观众",
	"Yongjing Gazetteer": "永靖地名词典",
	"Orchids of the Invisible Mountain": "隐形山的兰花",
	"Across the Llanos": "穿越拉诺斯山脉",
	"Ghost Orchid Tepui": "鬼兰特普伊",
	"Crystal Caves": "水晶洞",
	"The Tepui's Fate": "特普伊的命运",
	"Back across the Llanos": "回到拉诺斯河对岸",
	"Silver Tapir Monastery": "银貘寺",
	"The Drought Elder": "干旱老人",
	"Atagua Gazetteer": "阿塔瓜地名词典",
	"Whistler": "惠斯勒",
	"Beyond the Radiant Citadel": "超越辐射城堡",
	"Tayyib Empire": "塔伊卜帝国",
	"Umizu": "海津",
	"Getting Started": "入门",
	"The Dungeon Master": "地下城主",
	"Voyage to Stormwreck Isle": "风暴残骸岛航程",
	"Dragon's Rest": "龙之息",
	"Welcome to Dragon's Rest": "欢迎来到龙之息",
	"Cloister Quests": "回廊任务",
	"Seagrow Caves": "海螺洞穴",
	"Caves Overview": "洞穴概览",
	"Ending This Chapter": "结束本章",
	"Cursed Shipwreck": "被诅咒的沉船",
	"Shipwreck Overview": "沉船概述",
	"Clifftop Observatory": "崖顶观景台",
	"Observatory Overview": "天文台概况",
	"Sparkrender's Ritual": "斯帕克伦德的仪式",
	"Spelljammer Academy: Orientation": "咒语学院： 入学指南",
	"Part 1: Welcome to Wildspace": "第 1 部分： 欢迎来到 Wildspace",
	"Part 2: Academy Orientation": "第 2 部分：学院概况介绍",
	"Part 3: Intruder Alert!": "第 3 部分：入侵警报！",
	"Creature Statistics": "生物统计",
	"Spelljammer Academy: Trial By Fire": "魔咒学院 火之审判",
	"Part 1: Preflight Meal": "第 1 部分： 飞行前用餐",
	"Part 2: Test of Mettle": "第 2 部分：意志的考验",
	"Part 3: Sabotage!": "第 3 部分：破坏！",
	"Handout 1: Hammerhead Ship": "讲义 1：锤头船",
	"Appendices": "附录",
	"Spelljammer Academy: Realmspace Sortie!": "法术学院： 境界空间短途旅行！",
	"Part 1: Tyrant Trap!": "第 1 部分：暴君陷阱！",
	"Part 2: Like Clockwork!": "第二部分：像发条一样",
	"Part 3: Fire in the Galley!": "第 3 部分：厨房里的火",
	"Appendix A: Realmspace": "附录 A：境界空间",
	"Handout 1: Tyrant Ship Map": "讲义 1：暴君飞船地图",
	"Spelljammer Academy: Behold H'Catha": "魔咒学院 看哪，哈卡萨",
	"Part 1: The Spindle": "第 1 部分：纺锤",
	"Part 2: Journey Interrupted": "第 2 部分：旅程中断",
	"Part 3: Homecoming": "第 3 部分：回家",
	"Handout 1: Spelljammer Academy Map": "讲义 1：魔咒学院地图",
	"Introduction: Wildspace Awaits!": "介绍： 荒野空间在等待！",
	"Seeds of Destruction": "毁灭的种子",
	"Chapter 1: Astral Rain": "第 1 章：星雨",
	"Chapter 2: Attack of the Star Moth": "第 2 章：星殇来袭",
	"Chapter 3: Treacherous Salvage": "第 3 章：险象环生的打捞",
	"Terrors of the Void": "虚空的恐惧",
	"Chapter 4: A Friend Indeed": "第 4 章：真正的朋友",
	"Chapter 5: Living on the Edge": "第 5 章：生活在边缘",
	"Chapter 6: Grave Alliance": "第 6 章：坟墓联盟",
	"Chaos in Doomspace": "末日空间的混乱",
	"Chapter 7: Trust Issues": "第 7 章：信任问题",
	"Wildspace System: Doomspace": "狂野空间系统： 末日空间",
	"Chapter 8: Arena of Blood": "第 8 章：血腥竞技场",
	"Chapter 9: Discord and Diplomacy": "第 9 章：不和与外交",
	"Saviors of the Multiverse": "多元宇宙的救世主",
	"Chapter 10: Space Invaders": "第 10 章：太空入侵者",
	"Wildspace System: Xaryxispace": "Wildspace 系统： Xaryxispace",
	"Chapter 11: Crowning Moment": "第 11 章：加冕时刻",
	"Chapter 12: Light of Xaryxis": "第 12 章：哈雷克西斯之光",
	"War Comes to Krynn": "战争降临克莱恩",
	"History of Krynn": "克莱恩的历史",
	"The Dragon Armies": "龙之军团",
	"The War of the Lance": "长枪之战",
	"Life on Ansalon": "安沙隆的生活",
	"Kalaman Region": "卡拉曼地区",
	"Religion and the Gods": "宗教与众神",
	"Peoples of Krynn": "克莱恩的民族",
	"Race Option": "比赛选项",
	"Organizations": "组织机构",
	"Feats": "功能",
	"Sorcerer Subclass": "巫师亚类",
	"Prelude to War": "战争前奏",
	"Adventure Flow": "探险流程",
	"The Dragon Queen's Threat": "龙后的威胁",
	"Character Connections": "角色连接",
	"Preludes": "前奏曲",
	"When Home Burns": "当家园燃烧",
	"Arriving in Vogler": "抵达沃格勒",
	"Vogler Gazetteer": "沃格勒地名录",
	"Final Farewell": "最后的告别",
	"Parting Gift": "临别礼物",
	"The Kingfisher Festival": "翠鸟节",
	"Betrayal at High Hill": "高山上的背叛",
	"Back in Vogler": "回到沃格勒",
	"Sighting the Enemy": "发现敌人",
	"A Fateful Morning": "一个致命的早晨",
	"Invasion of Vogler": "入侵沃格勒",
	"Shadow of War": "战争之影",
	"Kalaman Gazetteer": "卡拉曼地名词典",
	"Arriving in Kalaman": "抵达卡拉曼",
	"Castle Kalaman": "卡拉曼城堡",
	"Message for a Mage": "给法师的留言",
	"Reporting for Duty": "报到",
	"The First Mission": "第一次任务",
	"Missions for Kalaman": "卡拉曼的任务",
	"Wheelwatch Outpost": "轮哨",
	"Battle at Steel Springs": "钢泉战役",
	"The Lord's Arrival": "主的降临",
	"Raided Catacombs": "被袭击的地下墓穴",
	"The Northern Wastes": "北部荒原",
	"Desperation in Kalaman": "卡拉曼的绝望",
	"Into the Wastes": "进入荒原",
	"Exploring the Wastes": "探索荒原",
	"City of Lost Names": "失名之城",
	"History of the City": "城市历史",
	"Path of Memories": "记忆之路",
	"Test of High Sorcery": "高级巫术测试",
	"View of the City": "城市景观",
	"Exploring the City": "游览城市",
	"Bastion of Takhisis": "塔克西丝堡垒",
	"Occupied Mansion": "被占大厦",
	"Temple of Paladine": "帕拉丁神庙",
	"Threshold of the Heavens": "天堂的门槛",
	"The City Rises": "城市崛起",
	"Escaping the Enemy": "逃离敌人",
	"Siege of Kalaman": "围攻卡拉曼",
	"A Hasty Retreat": "匆忙撤退",
	"Return to Kalaman": "返回卡拉曼",
	"Day of Dread": "恐惧日",
	"Night of Terror": "恐怖之夜",
	"Battle of Kalaman": "卡拉曼战役",
	"The Flying Citadel": "飞行城堡",
	"Dragon Army Rout": "龙族军队战败",
	"Kalaman Victorious": "卡拉曼胜利",
	"Gear and Magic Items": "装备和魔法物品",
	"Adventuring Gear": "探险装备",
	"Gnome Siege Weapons": "地精攻城武器",
	"Friends and Foes": "朋友与敌人",
	"Allies at War": "战争中的盟军",
	"Introduction–A Collection of Heists": "导言--抢劫集锦",
	"The Golden Vault": "金色苍穹",
	"Heist Complications": "抢劫案并发症",
	"The Murkmire Malevolence": "穆克米尔的恶意",
	"Using the Golden Vault": "使用金库",
	"A Cry for Help": "呼救声",
	"The Opening Gala": "开幕晚会",
	"Varkenbluff Museum of Natural History": "瓦肯布卢夫自然历史博物馆",
	"The Murkmire Stone": "穆克米尔石",
	"The Stygian Gambit": "冥界赌局",
	"Planning the Heist": "策划抢劫",
	"The Afterlife Casino": "来世赌场",
	"Reach for the Stars": "冲向星空",
	"Meeting Elra": "会见埃尔拉",
	"Elra's Camp": "埃尔拉营地",
	"Delphi Mansion": "德尔斐大厦",
	"Prisoner 13": "囚犯 13",
	"Varrin's Proposition": "瓦林的提议",
	"Trek to the Prison": "徒步前往监狱",
	"Tockworth's Clockworks": "托克沃斯发条厂",
	"Into the Underdark": "进入暗黑世界",
	"Meeting the Mayor": "会见市长",
	"Little Lockford Overview": "小洛克福德概述",
	"Little Lockford Locations": "小洛克福德地点",
	"Masterpiece Imbroglio": "杰作风波",
	"Barn Visit": "参观谷仓",
	"Agile Hand Guildhouse": "敏捷之手公会所",
	"Magic Item": "魔法物品",
	"Axe from the Grave": "来自坟墓的斧头",
	"Toadhop": "蟾蜍",
	"Mackerel and Trout": "鲭鱼和鳟鱼",
	"Skalderang Conservatory": "斯卡尔德朗温室",
	"Sythian Skalderang": "Sythian Skalderang",
	"Vidorant's Vault": "维多兰特金库",
	"Steal the Diadem": "偷窃徽章",
	"Preparation": "准备工作",
	"The Vault": "金库",
	"Vidorant Arrives": "维多兰特抵达",
	"Shard of the Accursed": "被诅咒者的碎片",
	"The Accursed Shard": "被诅咒的碎片",
	"What Really Happened": "真实情况",
	"Town of Oztocan": "奥兹托坎镇",
	"Xeluan's Tomb": "谢銮墓",
	"Heart of Ashes": "灰烬之心",
	"Heart of the Matter": "问题的核心",
	"Castle Cinis": "西尼斯城堡",
	"The Void": "虚空",
	"Affair on the Concordant Express": "协和快车上的风流韵事",
	"Glitch the Quadrone": "Glitch the Quadrone",
	"The Concordant Express": "协和快车",
	"Train Cars": "火车车厢",
	"Party at Paliset Hall": "帕利塞特大厅派对",
	"Meeting Fifel": "会见 Fifel",
	"Loch Wynnis": "威尼斯湖",
	"Sundown Crossing": "日落渡口",
	"Paliset Hall": "帕利塞特大厅",
	"The Crestfall Coven": "Crestfall 巫师集会",
	"The Solitaire Cracks": "接龙破解",
	"Secrets of the Shard Solitaire": "碎片接龙的秘密",
	"Fire and Darkness": "火与黑暗",
	"Hooks and Rewards": "钩子和奖励",
	"Brimstone Hold": "硫磺石控股公司",
	"Giants of the Star Forge": "星际锻造巨人",
	"Fireside Monastery": "炉边修道院",
	"Star Forge": "星际锻造",
	"Appendix": "附录",
	"Welcome to Phandalin": "欢迎访问 Phandalin",
	"Threats from Below": "来自下层的威胁",
	"Far Realm Influence": "远界影响",
	"A Dangerous Journey": "危险之旅",
	"The Road to Phandalin": "通往范达林之路",
	"Trouble in Phandalin": "范达林的麻烦",
	"Redbrand Ruffians": "Redbrand Ruffians",
	"Redbrands' Hideout": "红标藏身处",
	"What's Next?": "下一步是什么？",
	"The Story So Far": "迄今为止的故事",
	"Paths of Peril": "危险之路",
	"Townmaster's Plight": "镇长的困境",
	"Stolen Shards": "被盗碎片",
	"Zorzula's Rest": "佐祖拉的休息",
	"Indigo Sanctum": "靛蓝圣殿",
	"The Shattered Obelisk": "破碎的方尖碑",
	"The Sinister Truth": "罪恶的真相",
	"Return to Phandalin": "返回范达林",
	"Talhundereth": "Talhundereth",
	"Crypt of the Talhund": "塔尔洪德墓穴",
	"Gibbet Crossing": "吉贝特口岸",
	"Rifts in Reality": "现实中的裂痕",
	"Shadow over Phandalin": "范达林阴影",
	"Journey through the Deep": "深海之旅",
	"Illithinoch": "伊利诺伊州",
	"Far Realm Rifts": "远界漂移",
	"Beyond a Lightless Star": "超越无光之星",
	"Doom Comes to Phandalin": "厄运降临范达林",
	"The Briny Maze": "卤水迷宫",
	"The Endless Void": "无尽的虚空",
	"Ilvaash's Refraction": "伊尔瓦什的折射",
	"Netherese Obelisks": "尼德兰方尖碑",
	"Bestiary": "动物志",
	"Aberrant Zealot": "狂热分子",
	"Ashenwights": "Ashenwights",
	"Encephalons": "大脑",
	"Fiendish Auger": "火魔螺旋钻",
	"Flesh Meld": "肉体融合",
	"Intellect Snare": "智力陷阱",
	"Mind Flayers": "剥心者",
	"Mutates": "变种",
	"Oculorb": "眼压计",
	"Psionic Goblins": "幻术妖精",
	"Redbrand Ruffian": "红标 Ruffian",
	"Cover": "封面",
	"Lightning Keep": "闪电守护",
	"Arrival at the Keep": "抵达城堡",
	"Exploring the Keep": "探索城堡",
	"Introduction: Beginning of the End": "导言： 结束的开始",
	"Glitch Characters": "突变角色",
	"Schemes in Sigil": "西格尔的阴谋",
	"Chapter 1: Grave Escape": "第 1 章：逃离坟墓",
	"Chapter 2: Philosophers with Clubs": "第 2 章：带俱乐部的哲学家",
	"Chapter 3: Fortune Favors the Bold": "第 3 章：命运垂青勇者",
	"The Mosaic Mimir": "马赛克米米尔",
	"Chapter 4–Into the Outlands": "第 4 章--进入外域",
	"Chapter 5–Automata: Recalibration": "第 5 章--自动装置： 重新校准",
	"Chapter 6–Curst: Invisible Bonds": "第6章--突变 无形的纽带",
	"Chapter 7–Excelsior: Lost Souls": "第7章-埃克赛尔 失落的灵魂",
	"Chapter 8–Faunel: Vicious Alliances": "第8章 法内尔 恶性联盟",
	"Chapter 9–Glorium: Heroes of the Day": "第 9 章-瑰丽 今日英雄",
	"Chapter 10–Rigus: Eternity's Rampart": "第 10 章-Rigus： 永恒的斜坡",
	"Chapter 11–Sylvania: Titan on the Town": "第 11 章-西尔凡尼亚：小镇上的泰坦",
	"Chapter 12–Outlands Explorations": "第 12 章 - 外地探索",
	"Chapter 13–Secrets of the Spire": "第 13 章-尖塔的秘密",
	"Secret Realities": "隐秘的现实",
	"Chapter 14: Behind the Wheel": "第 14 章：车轮后面",
	"Chapter 15: Echoes of Delusion": "第 15 章：妄想的回声",
	"Introduction: Welcome to the Nine Hells": "介绍： 欢迎来到九幽地狱",
	"The Nine Hells": "九层地狱",
	"Sins": "罪孽",
	"Great Heroes": "伟大的英雄",
	"New Characters": "新角色",
	"Saving Souls": "拯救灵魂",
	"Lost Souls": "失落的灵魂",
	"Souls of the Damned": "被诅咒者的灵魂",
	"Group Patrons": "团体赞助人",
	"Hellriders of Elturel": "艾尔图雷尔的地狱骑士",
	"Conclave of Halruaa": "哈鲁阿神庙",
	"Deathstalkers of Bhaal": "巴尔的死亡潜行者",
	"Kelemvor's Cathedral": "凯列姆沃尔大教堂",
	"Running this Chapter": "运行本章",
	"The Infernal Contracts": "无间契约",
	"The Cathedral": "大教堂",
	"Entering the Nine Hells": "进入九层地狱",
	"Meeting Tiax": "会见 Tiax",
	"No Turning Back": "义无反顾",
	"Character Objectives": "特色目标",
	"River Styx Encounters": "冥河邂逅",
	"Asmodeus and the Nine Sins": "阿斯莫德与九宗罪",
	"Let Me Tempt You": "让我诱惑你",
	"The Dukes": "公爵家族",
	"Features of the Nine Hells": "九幽地狱的特点",
	"Avernus, the Eternal Battlefield": "阿弗纳斯，永恒的战场",
	"Avernus Overview": "阿弗纳斯概况",
	"Key Locations in Avernus": "阿维纳斯的主要地点",
	"Adventure: The War-Slough": "冒险 战争沼泽",
	"War-Slough Locations": "沃尔斯劳地点",
	"Dis, the City of Burning Iron": "迪斯，燃烧的钢铁之城",
	"Dis Overview": "Dis 概览",
	"Key Locations in the City of Dis": "迪斯市的主要地点",
	"Adventure: The Agora of Floating Knives": "探险 浮刀阿哥拉",
	"The Outer Agora Locations": "外阿哥拉地点",
	"The Inner Agora Locations": "内阿哥拉地点",
	"Minauros, the Endless Swamp": "米诺罗斯，无尽沼泽",
	"Minauros Overview": "Minauros 概览",
	"Key Locations in Minauros": "米瑙罗斯的主要地点",
	"Adventure: The Ineffable Trove": "探险 不可言喻的宝藏",
	"In Search of the Discarded and Forgotten": "寻找被丢弃和遗忘的人",
	"Phlegethos, the Fiery Wasteland": "炽热的荒原--菲莱盖托斯",
	"Phlegethos Overview": "普列盖索概况",
	"Key Locations in Phelegethos": "菲莱格霍斯的主要地点",
	"Adventure: The Elemental Preserve": "探险 元素保护区",
	"The Elemental Preserve Locations": "元素保护区的位置",
	"Stygia, the Frozen Sea": "斯提基亚，冰封之海",
	"Stygia Overview": "斯泰吉亚概览",
	"Key Locations in Stygia": "斯泰吉亚的主要地点",
	"Adventure: The Chasm of Found Things": "探险 发现之物的鸿沟",
	"Chasm of Found Things Locations": "发现之物的鸿沟地点",
	"Malbolge, the Realm of Decay": "衰败王国马尔伯尔格",
	"Malbolge Overview": "马尔博尔格概况",
	"Key Locations in Malbolge": "马尔博尔格的主要地点",
	"Adventure: The Sign of the Hag's Arms": "冒险 女巫手臂的标志",
	"The Sign of the Hag's Arms Locations": "女巫手臂的标志位置",
	"Maladomini, the Domain of Ruined Cities": "马拉多米尼克，废墟之域",
	"Maladomini Overview": "马拉多米尼尼概况",
	"Key Locations in Maladomini": "马拉多米尼克的主要地点",
	"Adventure: The Eye Market": "冒险 眼科市场",
	"Eye Market Locations": "眼科市场位置",
	"Cania, the Relentless Cold": "卡尼亚，无情的寒冷",
	"Cania Overview": "卡尼亚概况",
	"Key Locations in Cania": "加尼亚的主要地点",
	"Adventure: The Sorrow Mine": "冒险 悲伤矿井",
	"A Thankful Patron": "感恩的赞助者",
	"Before Leaving Cania": "离开卡尼亚之前",
	"Tiax's Betrayal": "提亚克斯的背叛",
	"Leaving Cania": "离开卡尼亚",
	"The Sorrow Mine Locations": "悲伤矿井的位置",
	"Hunted by the Dukes": "被公爵追杀",
	"Ambushed by the Infernal Warship": "被无间战舰伏击",
	"Ambushed by Abigor": "被阿比戈尔伏击",
	"The Brothers' Infernal Warship": "兄弟的无间战舰",
	"Locations in The Brothers' Infernal Warship": "兄弟的无间战舰》中的地点",
	"Baalzebul's Infernal Submersible": "巴尔泽布尔的无间潜航器",
	"Nessus, the Bastion of Asmodeus": "内瑟斯，阿斯莫德的堡垒",
	"The Final Stage": "最后阶段",
	"Nessus Overview": "奈萨斯概述",
	"Adventure: The Oasis of the Lethe": "冒险 莱特绿洲",
	"Oasis of the Lethe Locations": "莱特绿洲地点",
	"Adventure: Malsheem": "冒险 马尔希姆",
	"Leaving the Nine Hells": "离开九幽地狱",
	"Lords of the Nine": "九领主",
	"Archdevil Lair Actions": "大恶魔巢穴行动",
	"Non-Player Characters": "非玩家角色",
	"Infernal Magic Items": "无间魔法物品",
	"Infernal Item Corruption": "无间物品腐蚀",
	"Infernal Artifacts": "无间神器",
	"Corruption": "腐败",
	"Corruption Tracker": "腐败追踪",
	"Corruption Score": "腐败得分",
	"Final Outcomes": "最终成果",
	"Infernal Maps": "无间道地图",
	"Normal Maps": "法线地图",
	"The War-Slough": "战争犁",
	"The Ineffable Trove": "不可言喻的宝库",
	"The Elemental Preserve": "元素保护区",
	"The Oasis of the Lethe": "莱特绿洲",
	"The Agora of Floating Knives": "浮刀阿古拉",
	"The Eye Market": "眼科市场"
}